[突然又已一年] PES 2018 討論區（7）

PES 2018 已於9月14號全球發售
PC同步PS4/XBOXONE

官網

PES2018數據網

特別感謝WEHK團隊第一時間提供PS4 PATCH 支持本土製作
唔單止自己人讚好 連鬼佬都讚好

聽講好快會出德甲

另外外國亦已經有PS4既德甲PATCH

PC PATCH
PTE

但暫時未有德甲
PESPROFESSIONAL

PESGALAXY

以上都有德甲 每個PATCH都各有優劣 可自行download試用

一般搵patch/mod既網

內有好多廣告link 不喜勿試

未來消息
11月會有dlc 後續公佈既ac米蘭/國際米蘭/阿仙奴partnership有機會追加球員樣/球場等等
到時亦會有一個真。gameplay patch 係k社最後機會

lm

第一次玩myclub 想問下抽到黑波c7有冇得賣比人？

銀河大補之前2017都有大陸補係百度雲做整合
依家好似冇左?

我發現今集L1 3角 拉爆吊入禁區好似幾有效， 但落底圓掣出波冇球入， 有冇人有特別心得？

落底出沒一定要斬前柱

我個自己升出黎既傳奇前鋒射門93，成日超窄角度都死位入，好爽

唔知 你要上d大陸網搵

我有時斬到小禁區頂中路，另一邊翼鋒或者隻攻中衝頂都入到

Lm

WEHK, 說好的港超呢?

邊有咁快

季尾先出是常識吧

今集前柱神屈

點樣斬前柱？要好細力？, 我成日輕輕力都遠柱落

同埋今集窄角射門真係好屈， 神龍都好， 都會比啲冇力既窄角波收死。。

其實我都覺近年傳中個遠近柱好不知所謂，唔夠以前用O OO OOO咁好

不過前柱你試下只撳一下掣，20分1行力咁，好易出到前柱

反而兩集都唔識地波遠柱就真，前柱有人果陣點撳可以地波遠柱

今集好似變返o oo ooo喎玩落 定我錯覺

另外想問下大家連機係咪等勁耐？定又係我問題 我係澳洲pc玩 連親都等10幾分鐘仲要成日搵唔到人基本上我係至少半個鐘先搵到一個人連

3下圓圈同下有咩分別

同2下

同埋X掣傳中廢左好， 成日比左人或者傳去啲on 9位。。。明明禁區有條友空可以回後比禁區頂好遠個個

我試過幾次左右兩邊入禁區, 中間有隊友係中間衝入黎, 諗住 X 地波打橫傳中 點知佢就咁樣直線傳左出去

底線

3v3比較易搵到人 myclub就一時時 較3格以上通常都有排等 3格以下連線就實差
Winning玩online真係冇咩好既selling point

但連機先過癮喎我覺得 特別係贏課金狗

好似你講咁排半個鐘 仲要唔肯定到個連線質素係點

唔知搞乜我玩pc版好地地， 呢兩日突然好lag, 仲未揾到原因

Window有更新過?

係咪裝左pte patch 個2.0？我裝完都冇之前咁順。

ps2年代

O =高波，如果有兩點，就會係遠柱
OO=類似平飛波，前柱
OOO= 地波

果陣好易操控，今集傳中個力度好重要，特別係斬遠柱，主要隻game整得好差，遠柱波如果距離短，咁一定會斬得高，因為避免龍門掃哂，唔高就要好急勁，但隻game無論咩距離既遠柱波都好似冇食飯咁既力度，但要斬到2-2.2米左右高，根本係龍門最佳既接波高度

隻game係乾脆整到成件事差哂，而唔係倚重數值

試過係禁區入面想回後俾禁區頂撞射，成日會變左俾我自己既中堅，或者兩翼

明明力度勁細，所以一直話佢傳球系統上集轉左之後根本冇個標準，究竟係睇重玩家指既方向黎定遠近，定係以力度？根本冇標準，有幾場屈你輸既波係直頭成個系統失控同你亂揀人，我fd同我打開就知，係後場可以連續四、五下完全離譜咁傳錯，之後就傳失輸埋，今集傳球系統仲要衰過上集

尋晚打打下入完波， 個評述話我踢法係tiki taka...但我係用緊曼聯 。。。

btw, 對電腦或online啲邊線球員， 佢成日單對單對住我有招變速推大位， 想問點出？

傳中除非好近我先用x

如果唔係我都係oo就算，但今集好明顯落指令有延遲個問題嚴重左，成日撳左oo都當係o，今集應該同fifa傾掂鬥閪，下集再一口氣改善

又或者fifa幾個月內已經fix番七七八八，而k廠就一如以往繼續閪

應該係r2再反方向r1加速走，但電腦個動作係加快左2.5倍我覺得

或者係r2 之後再r1，但時間性要做得好，因為隻game個r2慢到某個位會中bug會冇反應左一秒

依招2013都有，r1+r2，果陣勁好用，之後冇左

Keyman: K 廠正一大傻仔

今集fifa閪左少少退步左其實如果k廠爭氣既應該係可以挽回劣勢第一步，但k廠都可以連基本傳波、轉人都做唔到既，又弱化左上集個遠射爽快度，咁都抵輸了

轉用手動囉 輔助=隻game幫你決定曬

應該冇， display card好似有，不過fall back返都係一樣。。。

呢招我2013都有用， 出個下好型， 跟住再用R2 射波踢到成個洛賓咁， 轉左系統個R2 射波好難用， 又慢， 次次出都會比對方截到或者拉跌。。

r2射波上幾集控好射門力都幾好用，但突出唔到弧度高球員既特點，個射門路線好單一

今集直頭禁區外都冇乜用，一味鳩射就會入，我已經冇乜心機玩ml，防守好冇癮，季季失10+，我打bal隊波，我打中堅一季都係失少過十球，玩左三季好似係6,7,10，10係因為我set曼聯打433，防守少左人之餘仲因為少左人而成日傳失波輸

我頭三季 哈特 馬體 曼聯

我防守都廢廢地，但起碼地波攔截數據一定勁過在場三個地波中堅加埋，高波就有時睇唔準會漏，睇我精神狀態啦

但我每季聯賽都雙雙

打落覺得k廠搞好連線應該組隊mode都可以好好玩

但目前連線真係太差，lag到

唔知做咩呢兩日玩ML有時會玩玩下無啦啦成部機hang左, 仲聽到球場d聲, 但係禁咩制都無反應, 又出唔到桌面

落底 快速連禁兩下圓制好易撞入

壞機前夕

玩其他GAME完全無問題

Winning 好似係2012 個集既R2 射波個孤度同勁度叫較好， 會做到朗尼射入阿仙奴個球既效果， 之後個幾集都變得可有可無咁， 禁爆口仲實際。

好認同禁爆口仲實際
R2 點射，對面龍都救度

輸到連降2級，火能滾抽1皮

中馬細路

可能係某d mods有衝突又或者隻game本身整得唔好 k社既野冇奇不有

評述不嬲on9 句子唔夠多 講黎講去都係果幾樣 又唔係萬能key 結果就係講錯情況

睇黎唔止場波super，連最佳球員都super埋

k社果然係冇奇不有

有少少期待gameplay既更新

⼀

世界明星隊

屌你個隊長係咪抽籤架

我都搞唔掂， 無啦啦呢幾日開始好lag . 揾唔到原因， 仲有冇人pc版都有類似問題？

一係重裝隻 game 試吓

遠射真係唔爽， 電腦補位個速度太快。。我打左30幾場好似都冇咩試過禁區外勁射入網， 下下都比佢封到。

傳波轉人係一定有bug, 最慘佢控球都係， 幾好技術都好， 簡單波都會on 9 控失 ， 仲有成日控完自動轉向敵人個面， 電腦發癲個時可以成班快到仆街咁搶你波， 我試過用拉舒福特R1 橫推想射， 隔離法比好似粒子彈咁衝埋黎一鳩撞開我， 快撚過奧巴美洋

重裝同埋唔用任何patch 如果都lag就可能係最近顯示卡drive或者Windows更新有衝突
Pes近排冇更新過 應該唔會冇啦啦出事

遠射我間唔中都入到 不過係用c朗/巴爾呢類級數既球員

今代除左轉人之外重有幾個位
想問下係我問題定大家都係咁諗

1.球員攞波果一下反應好慢
未轉好身會傳錯方向 無得彈彈波即刻彈走
又無得護住個波
以前可以㩒r2控好d 今代無分別

2.自己後防npc走位好差
只要即場戰術唔用推後守就會比人L1+三角
對車路士果d 自己攻緊果陣一比npc搶到波
直接由人地禁區頂變比人單刀

3.龍門出迎好廢
成日會變左慢慢行出黎
出迎有時無壓力簡單地波都唔接實

4.解圍唔知點解要控好個波先慢慢解
唔係求其踢走個波

1.今集k廠高調話改進左控球，我覺得係由30分變到40分咁上下，特別係我係fifa po度見到有玩家話人地控波有好多掣可以撳，如果係真就更顯出pes既無能

2.防守問題一直都有，我打541對利記，因為隻game預設後防係發夢，所以未夠半場已經四、五次單刀，我轉442或451，利記連埋門都冇，好明顯係後防設定有問題

3.除左出迎廢，今集仲留意到可以撳左都冇反應，要再撳，同埋有時當你係三角傳波

4.winming搞呢樣野出黎真係好智障

所以我都話，我bal打中堅，失波仲少過我ml果隊，根本係佢防守球員set到白痴咁，搞到我都冇心機打ml

全季先失6球，但ml成十幾球

不過我bal係打5min，ml係10min，但冇乜分別，根本下半場係極少失波，通常入、失都係哂上半場，入夠就hea踢收工，有時失波就係因為5min太短我心急攻，但電腦玩波係後場失而失

隊荷蘭真係伏黎，廢到

一多重砲手就等死，下下鳩射

洛賓迪比

仲有沙基利個k禁區外k角位
次次打史城都比佢入一粒

我主要係比車仔屈
ml第一年試過領先4-0比佢追翻4-4
下下都係L1+三角比哥斯達單刀
最癲係我入佢4球 佢半季19場波先失6球
聯賽最後輸十幾分

第二年
歐洲超級杯 社區盾 足總杯四強 歐聯決賽都係打車仔
一年要我打六次

琴晚重裝過(重裝完d patch好似係番度), 結果一樣

係要你輸就會輸

咁你要del patch試

南美洲成三個大LEAGUE
巴甲,阿甲, 智利聯賽

亞洲就一個完整LEAGUE都無,屌

老實講K廠D國家隊可唔可以加多點, 或者俾人自創國家隊

打米杜士堡
對個個龍得71
我19射10中 1入球

佢個龍救左10球,即係有球唔中龍既都救埋

之後佢地2射2中2入球

最後我輸2:1

試過唔記得打邊隊中5次柱輸3:1

控波多掣禁我覺得未必好， 始終以前winning 係夠直接，加陣整鳩咁多嘢結果隻game 好多bug, 特別控球成日on 9 硬直或者好慢。

而對電腦好似劇本咁， 試過上半場對曼城對面好似痴線佬咁狂攻。。跟住下半場會冇哂影最後輕鬆贏兩粒， 好似電腦玩我多過我玩隻game

更新左Display card driver就即刻順番！

不過有時英超都會咁, d下游龍果晚上晒身

仲有個波明明係其中一個隊友身邊但佢永遠都對個波無反應

完全硬直

嬲到仆街

Ml有劇本 弱隊難打過強隊 年年贏歐冠 因為打強隊多
聯賽杯賽就對住弱隊失分 仲難拎過歐冠

係, 劇本味太濃,所以對弱隊有時要控耐d先射, 試過控到7成幾8成, 電腦就無乜機會

I know that feel bro. 成日輸得好無奈， 但係轉番5 星又太易

myclub組別升左係咪多d gp?

所以繼續等港超用大埔屌打傑志

有冇人比到d建議
ML想搵個頂得之人而又跑得快既
即係盧卡古個款

有冇介紹?

莫拉達

麥包比幾好用 我有幾球傳失都係靠佢屈速
但係我打法係底線傳中 所以麥包比都唔少係頂入

睇球隊強度 出曬勁人full team咪多d gp

我覺得5星都好難， 打左咁多年係今集仲未挑戰6星

有冇人對弱隊下半場中後段成日俾人撳住攻

以往咁多年我下半場後段係最強，但今集好反常

對利9比1，上半場入四球，然後後防屈cheat夾硬俾佢追一球

下半場大概每十分鐘一球

對住隊下游隊，上半場四球，下半場好快入左一球之後就俾電腦撳屌，呢個時候我啲人控波、走位、防守都好似好有問題咁，完全猜唔到上去，解圍又細細力咁

同埋龍門今時今日仲未識撲出去既插水式手搥 搞到成日角球俾電腦屈前柱，個傻鳩龍企定定等波到

大佬你等唔係問題，但個波到你度果陣係你條腰度啦，行前幾步接或者飛出去打手搥好冇

5星好似只係top player咋wor
legend,superstar,top player 個gap都幾大
top player有時太易 跳去superstar又難左少少 到習慣左superstar 打legend覺得仲變態

用offensive goal keeper或者自己禁直傳制call佢出黎
不過d手鎚又係鳩鳩地 永遠打得唔遠 落點差唔多 同埋成日比返禁區頂既ai控返住黎攻

我直頭控左個龍門行定定係前柱，斬出黎見個位岩就撳埋三角，但佢咪又係企定定得開餐

btw 2011有啲設定好好，例如自動控電腦既選項

即係個波咁岩落到你冇控到既人度，你容許電腦點做，好似得三個選項，一個係關閉，進攻既話就係自動攻門，防守既話就自動解圍，咁就消除左winning近年個屈你控波先做指令既問題，但k廠del左

仲有就係轉人個選擇

依家可以set固定，即係控死一個

自動

半自動

手動

今時今日既手動係完全唔會同你轉人，但2011既手動係只會係你傳波果陣同你轉，勁好人，咁又可以消除左某啲硬直既問題。

例如你控緊果個人傳波失左，但個波係腳邊，隻game係照同你轉左人，仲要一係轉唔番本身個傳球者，一係就唔俾你轉

當然啦，咁好既設定，今時今日梗係del左九世

死等佢落底

Lb :

byebye

電腦直線，應該都有得追下既，唔係失好多位

電腦 : 你都on撚鳩，截停你個人咪得

保特含梅疾走，眼看即傳超越後衛既時機，伊巴立即放個直線

保特 : 今次仲玩你唔到

保特 : 我要助攻了

伊巴 : 問過我未

電腦 : 食哂身位大哂 開cheat咪得

保方 : 我企係龍門框出面守龍關你撚事

呢個就係我話winning啲cheat嚴重影響球賽，完全屈攻屈防，進攻唔俾你入，防守唔失都屈到失，所以點解我話今集隨時差過2014，真係好冇癮

唔好意思阻左大家少少空間

唔阻 反正個post都冇乜人 你打千字文都冇所謂

ML終於贏聯賽冠軍
踢到最後一輪靠得失球贏

贏聯賽真係難過歐聯
歐聯 ai cheat都係間唔中輸一個回合 起碼有第二個回合比你追
聯賽成日遇到d中下游悶和 失分就係失分 仲有榜首果隊可以成季都好穩定
一失分就追唔撚到 以前試過玩西甲 榜首隊巴塞全季淨係輸過比我 失左十幾球
我中間和左幾場已經拎唔到冠軍

第29輪lead緊9分
之後嗰5場對中游隊，1勝2和2負，俾人反cup左
好彩最後贏翻

今集劇本比以前仲過份左

劇本特色 強隊唔難打 有時仲會輕鬆大炒
中下游成日上身 變真。強隊 自己隊仲會莫名其妙弱化
好心k社要cheat就整係d強隊到啦 輕鬆大炒強隊都冇癮 再轉頭比隊中下游贏

第29輪大炒當時排第二嘅熱刺5粒
轉個頭對中下游出哂事

你地覺得打電腦既話
防守完全交翻比電腦得唔得
自己郁成日失位

電腦成日眼神防守

自己控有時轉唔岩人 同埋都係難搶個波
我覺得留比電腦守會好d 不過你都係要控另一個人封住電腦既走位防止比直線呢d
例如人地係中場推緊上黎進攻 你可以放個中場比電腦守 自己控住隻閘/中堅係後面睇位

aggre

今集ML買人咁難嘅
好多人成功機會都係1格都冇

傾多幾次可能會成功呢
個系統有d on9 以往係有時傾第一次佢直接話唔會賣 點知之後傾多幾次佢會肯賣比我
亦試過第一次開好高價 我reject左再傾 佢會開個低價比我

想簽個右閘
成功機會有兩格
由季尾傾到新一季開鑼都未成功過

想買雲迪克 唔傾就reject我 嬲嬲地用違約金直接買

幾時有gameplay patch? 其實係咪仲有情緒設定？ 踢踢下有時好撚廢

自己控成日控唔到自己想控個隻

gameplay patch最快下個月
情緒設定你真係信咩
好似得2014果集出現過 記得可以係個gameplan到睇到球員情緒變化(唔同顏色)
之後都唔知係邊到有得睇 其實根本佢講曬姐
就算真係有 都係配合ai cheat 屈你輸果陣話你球員情緒差 所以隊波配合得唔好

個情緒2015都好似有
不過唔係好覺有影響

難d續約好似係

k社做野係咁 有時加左d新野落去 1,2集之後又會冇左聲氣
其實果樣野有發展潛力 但太早放棄
我幾鍾意以前pes d trailer 唔似依加咁鍾意show off
係真係會講下d game features
例子

依加果d show off隻game比較多 但入面d feature又唔會點介紹
要玩家買game入去自己試 都係種呃到人既手段 年年都有人買game之後中伏話原來只係得少少新野
show off都算 仲要整得愈黎愈唔吸引
個人認為2016呢幾段就做得幾好

因為winning冇必要整feature片呀

pes2018 feature : fifa 2017唔好既野

pes2017 : fifa

pes 2016brabraara... : fifa

今集根本笑話黎，防守成日失左波都唔知乜事

我隊線上隊擺保特打中堅電腦同玩家打都6勝2和2負，on9到 防守球員根本同智障冇分別，懷疑係k廠高層扮既

開季到依家失果四球都好似時間停止咁，四後防一齊無視人地隻翼，三中場散開任amf派牌，我封邊線佢就吊過頭波單刀，我封中路就吊邊傳高頂入，頂唔入就補到入

k廠，服了

場場56789都冇乜感覺，進攻防守都好窒，啲盤球控球完全唔順既，落指令廷遲仲勁過近七集，癲到

新野好少 問題就依然大把
唯有整合曬D扭波/射波精華做trailer交貨

睇 youtube 見有經典日本隊

PES 2018 Japan Road to 98 mode

見你地有時都問經典人 搵patch又唔識搵 等patch又等到頸長
不如自製玩住先

呢個鬼佬示範左點靠game入面既edit去整人樣
自己出返d力唔洗下下等patch

我都26歲，我真係冇諗過有大作大廠可以差成咁

正如有冇人會想像到三國無雙撳攻擊會窒、出無雙會有bug打唔到人咁

我真係冇辦法想像到k廠柒完2014，2018又柒多次

防守個問題係，玩家果班連街場水準都冇，一打二，兩個後衛係零警覺性，仲要可以唔轉身任人衝入去，又或者防中可以跟跟下人收步，最恐怖係中路既球員可以出波前幾秒走埋去出波果個人方向而唔睇人，真係好恐怖好痴線

終於打聯賽贏埋歐聯， 但點解歐聯決賽係個假既場地進行 好撚on9 ..

仲有打5星足總杯決賽炒9車仔8：2..但轉頭對弱隊踢到Pat 屎咁。。

隻game 真係有時會好慢好窄咁， 同埋啲指令成日禁完冇反應， 特別底線cup 波， 成日禁完照出

我有3年冇認真玩winning, 今集防守， 轉人同傳波判定係最大問題， 同埋電腦影響球賽都好大， 勁人會突然波都唔識控。。。

唯一可取係動作真左同個物理做得好左， 中場比轉向平飛波個下真係好有真實感， 不過轉頭控波又係柒。。

我反而幾鐘意果個星星球場

打廢隊會比電腦削弱是常識

一樣問題

以往winning唔會有咁既問題，手感好順，但cup，近年係好差，你要第一時間cup已經極難，因為佢可以無視個x直接踢走個波，即使你撳實冇放過手都好

但今集仲有一個問題，就係我落哂指令 口X +l3向後

咁正常係cup後

但佢會搞到係整停個波，再原地細力扣一下

同埋近兩集cup完個人係硬直，加唔到速追波，為左削弱以往爽快既cup波而放棄自己既最大賣點，係咪得k廠先諗到

正如gta由開放世界變番做迫你死做任務咁，神啊winning

呢大半個月拎完兩隻白金杯，以為儲夠思念玩了，點知玩左幾場都係不了

照拎每日獎勵但寧願玩番2017算

上集開始就冇左真既歐聯決賽球場
個版權拎黎唔知做乜 隊又唔齊 依加球場又冇
整個夢幻球場頂住檔 睇得出未來都冇決賽真球場

我諗幾年後啲版權完哂約之後會過哂去fifa，到時winning俾啲非洲聯賽、狼隊列斯聯玩家頂住檔又可以當賣點

果位鐘意克羅地亞聯賽既巴打可以同winning講下，好可能幾年後就會有，但可能全部球員數值一樣

k廠精神，數值最真

英冠已經係fifa partner
狼隊列斯都冇你份

其實佢搞翻好啲轉人同防守企位已經好好多

重有港超

有我唔介意
其實就算英超全部無版權又點

隻game 防守企位都可以用陣式補救， 我打強隊轉352隊波防守進攻會好啲， 但都係mark 唔到電腦既L1 3角, 就算有盯人個球員都係on99 , 但我一隻手點控兩個球員， 又要遮線又要拉返岩個中堅 , 最慘係轉人轉極都唔岩

同埋cup 波我覺得某啲數值高既球員出係好屈， 個下一cup 係好快， 後轉身cup 波近乎無敵， 但問題係要出到先得 ， 好似巴打講禁爆X 都係照踢出去

所以我覺得隻game 係有bug 未fix, 佢似係delay load 唔切多過係本身setting已經係咁

今集合作夥伴有富含，遲下出富含經典人俾你抽

丹普西、丹比利、舒華沙、漢gay蘭、巴亞特、柏加、拜仁雷斯、卡沙美

想像到202x年既賣點 :

全新合作夥伴，贊比亞國家隊、喀嘜隆國家隊、尼日利亞國家隊等非洲雄獅

以及約旦、敘利亞、烏兹別克、阿聯酋等亞洲國家隊(不過冇日本 ）

同時新增南非超級聯賽、印度超級聯賽、哥倫比亞甲組聯賽及墨西哥超級聯賽

線上 : 最新4v4模式將會出現 （不過仍然lag到仆街）

其他賣點 : 落指令減少延遲，球賽爽快度極速提升！

全新重構的控球、盤球技巧！（其實就好似今集咁）玩家手感進一步爆爽！

其實winning仲未執真係宣傳部既功勞，根本所謂改善、增加既野好多都係令隻game更閪，但佢就吹到勁令人期待，當年話360度全新盤球技巧，一直閪到今時今日都搞唔掂，個ml又係改黎改去都唔掂，今集買人都on9，賣人又無啦啦只可一隊出價 2011果陣四隊出價買我迪比亞路，125-142m都有

搞黎搞去，根本都唔係玩家想要既野，咩記者會、挑戰難度既ml，根本冇特別

同埋點解冇左中場指揮官依樣野，2013明明有，勁鐘意，摩迪都算係近年幾出色既指揮官，整到佢係影子前鋒好怪，因為佢好少入禁區，反而似卡域克咁，只係侵略性強啲 普巴、耶耶托尼其實又係咁上下

唉，已經唔知我仲可以堅持幾多集，對呢隻game好絕望

bug已經證實左根本唔會fix，或者改左當係下一集或下n集賣點

想問問大家個手掣玩既時候會唔會震 ??
我記得早排一開始玩個陣會震, 但之後就好似無左,
申利: 用開幾草手掣

電腦從後撞、拉果陣震到我瀨屎咁滯

中柱、楣都會震

反而有冇人知點得身位，我見電腦好勁，用乜人都可以最少得住一個，用盧卡古打翼仲可以得住兩個再高速轉向入大位抽掛網，果陣bal睇到我嘩嘩聲，好彩同佢同隊

R2?

真係唔明作為一隻足球game 個系統點解咁唔真實， 試過前幾集冇得球員加錢已經好on9 ..大佬真實世界發生緊既基本嘢你可以cut 走佢。。。

根本加陣啲game 好似為左等人課金咁， 靠online 你地互抽唔夠打未比錢， 對單機gameplay 或者技術完全冇改善， 我今日屌緊既嘢同5, 6年前一樣

正式宣佈
玩Super Star 難度等於玩尻自己
等於電腦(包括你自己隊果啲AI)聯合一齊整鬼你
自己隊AI會唔撚MARK人令到對面可以不停瘋狂one-touch pass
仲要下下到位到腳，簡單黎講係隻Ｇａｍｅ玩緊你．
食閪屎啦Ｋｏｎａｍｉ

試埋玩legend

你條痴線佬講呢d
呢到屌得最勁 踩到隻game最一文不值係你 玩得最多都好可能係你
集集都唔滿意 一路屌一路玩 要放棄就一早放棄左啦 舊屎臭仲一路食

以往集集玩superstar 今集都仲頂得順 但玩過幾場legend之後就唔想再掂

想知多唔多人會好似我咁捕呢啲波

好似2016開始就一直好易捕

我 2016 都成日捕 但 2018 重有咩 ??

90+7

有，難左好多，因為龍門球唔再開遠果個，有空位就一定開近，你唔洗走太埋，去封路線，佢有70%機會會傳俾佢後方既防中，你捕住，如果佢唔轉身既情況下拗腰傳，咁你好大機會偷到，但你其餘十個人係哂後半場，所以要自己執生

我呢幅圖係死球黎，你要加速兜最外圍，總之由外到內咁跑，佢依球係開左中堅個位，一開始我係佢右翼個位，衝上黎，衝過右閘，時間配合得好，呢個時候佢會判定開俾佢最近果個你會唔會拎到，時間配合得好佢會判定你拎唔到，但佢係基於你企定定既情況下計算既，不過事實係你全速跑緊，所以你就偷到果半秒，你睇到我都係岩岩好，但今集係難左好多，不過我成日偷到回傳波可以連人帶波帶埋入網

有無好用CMF 介紹 想買Isco 唔夠錢
用緊利物浦

今集好似未見過補時多過3mins
係咪控住個波進攻until we score

皇馬既高華錫
cmf最好box to box 有體力又跑得

啲錢一開始用哂買Dybala 勁平

即食可以試下費蘭尼 應該唔會貴
一係就search d有潛力既後生 最緊要體能+身體質素ok+有少少速度都夠玩

呢個重生黑鳩幾好用，打得哂中路既位又高，192，又好體能

不過唔好控波傳波，防守行埋去xx就得

好撚癲

講漏左，唔鐘意重生人既，咁泰利文斯都好好，傳波好射門力勁，覆蓋範圍又大

都係，角球頂唔入，電腦猜到去禁區頂俾我三個人夾走左個波

sm班賤種

全部Mark 低哂

69總評 但d關鍵數值幾屈 配合埋個身高堅屈

打中堅77分

想同大家分享另一個bug，係winning既方程式黎，好易觸發到，已經幾集係咁

由a係中圈開波，開波前指定最近中圈中路既球員，手動指，當佢回傳到中堅果陣，以防萬一，要r1+r2手動跑去blk線，因為時間緊迫，所以一定要快，當佢傳波果下可以放r2，咁應該岩岩好搶到，然後就睇你造化了，上一集跑到25碼點回後再過頭波就好易單刀了，今集未係好熟練

講真 而家仲玩得PES既 根本就係死忠 亦都知劇本一直都存在
但今集Superstar果種老屈同劇本真係屌佢老母 過撚份
Legend就不了 廢時中風

另一次例子，你會見到我封哂佢線佢都會照傳，係bug黎我諗

好多集架喇

唔洗速度快，狗衝就得，各位覺得五星難打既巴打，記住呢招喇

屈bug/弱點贏都冇癮啦
你自己都玩到成日大炒ai 其實都冇咩感覺

玩得贏係最基本呀

見到好多巴打爭一分幾分就拎冠軍咁，同埋電腦啲猜波好無聊，根本毫無意義既

我以為個前鋒係女人黎

對啲中游隊
70分鐘已經後防猜波

今集都好啲，乜隊上半場都會攻下，個進攻意識去到4/5

但和既話65-70min開始就2/5，死守、猜，然後無啦啦反擊無敵入波

btw建議對弱隊可以451

對強隊532效果好好，對左鏝車阿利，都係俾摩拉達死球屈左一球，果球擺明cheat黎

但好多時我半場已經234左，主要係控球在腳唔好死去，條邊一有位就直線，然後前柱

反擊就靠一對前鋒

超正

中場雙防中+amf

黑鳩+卡域克或莫達都好搶得

我覺得winning 有個位好搞笑既係用442 個時邊路永遠都拉唔開, 兩隻閘啲走位柒到仆街， 跟住左右中場又成日一味補位 ， 同埋永遠比電腦mark 到仆街

但轉打352 或者532， 邊路得一條友會好好多， 電腦會成日走甩唔mark 你

打442，斬邊會冇空位，打451反而成日走空

所以我成日話加入補位意識果條友正撚樣黎

攻攻下連進攻球員都去補位，咁我不如買部足球機玩算啦

情緒系統今集都有，不過佢集集改，去到今集唔明顯啫，以前係狀態同情緒分開，佢依家係一齊計，我試過開波之前game plan個球員狀態一般，入咗唔記得兩定三球之後狀態箭咀變咗向上

用 442 碧咸打右中場, 諗住佢會跑落底, 再俾波佢斬去禁區, 但次次都係佢後面個格既 RB 跑左上去, 佢就走去補人位 心諗, 係咪真係碧咸黎架 "?

唔知今集有無獨立出my club

推上一格全攻全守424好過啦…

爭幾場又季中，又要掃貨

原來係咁

雖然成日被電腦屈， 但有時順境玩小組真係好正， 成隊巴塞咁不停first touch 轉向， 呢樣嘢以前係比較難做到

係猜得好少少姐，成日危險地帶就屈傳錯波，好賤

不過屈防守果度根本係隻game玩大左姐，還原番demo再好少少已經好好，成日想整啲野陰鳩玩家都玩大左咁

2013初初電腦啲後場組織同突破仲癲過今集，有冇人記得 之後更新咪又改番，如果唔係啲中堅5x盤球都玩的波避人、施丹轉身同兩次觸球咁突破

角球你地會點守
成日正方型想大清但係清極都係比唔翻自己人

之後清清下仲要比人地拎翻個波射入

控制一個高既撚樣企前柱，之後盡量向邊頂，係對面上腳前迫到既就迫，用xx都要，唔得就守，封住叫支援

不過通常輸得角球我當輸左

btw大家角球係點斬

斬超高波
即係斬波個陣禁埋控制射門個粒制

角球真係永遠做唔到轉守為攻打反擊
清波或者傳波 比親都係人地截到

我講常用衝刺， 搵岩腳球員開內彎波， 基本上都做到攻門， 入唔入就睇龍門有冇上身。

我上YouTube 睇外國教開， 可以下下倒掛死角。

今集守角球係做唔到反擊， 因為個轉人系統太廢， 中場唔識第一時間撲出去， 自己又轉唔到人

但講角球都冇罰球咁嬲， 試過對方罰球我搵史摩寧守柱， 個波飛埋佢頭度禁口想頂走， 佢係避開比個波入

沖廁成日都搶唔到點

仲有一個原因係ai角球好多隊都冇set中堅參與進攻
就算你第一時間解圍到比自己友反擊 對面兩個中堅一早企死左係後面守
我幫每隊較返兩隻中堅參與進攻 明顯多左反擊機會 但代價係角球周不時就係比果兩個中堅頂入

講起我有次一千零一次頂出黎個前鋒拎到， 佢後防齊哂人等緊我， 諗住等後上班撚樣仲係散步緊出黎...

節奏真係慢得好緊要

較快gamespeed有d幫助
我開頭玩0速覺得好慢 唯有自己習慣下 依加0速都唔覺慢了

我反而覺得玩6星電腦D迫搶好快

係唔知點解自己啲人咁遲鈍

電腦冇硬直，走位又鋭又快，玩家ai走位都同晨運阿叔差唔多速度咁

有樣設定又係好撚ON9
就係 如果你比對手拍甩咗個波
就算附近有自己友, 果條自己友會即刻自動走開/走相反方向而唔係去扲個波
想控制佢去扲個波?傻啦, 你係唔會轉到

真係on撚9, 跟本set死咗 比人拍甩就一定要失控球權
WTF setting

winning有冇發現如果玩家玩到ai既野成隻game隨時搶番唔少銷量

流暢進攻、鋭利走位、冇硬直、唔會轉錯人

到時又會嫌太易 現時足球game既ai唔靠屈招 基本上冇咩難度

要平衡唔一定要靠屈玩家. ai唔靠屈招,隻game太易的話, 咁咪改善AI智慧.
唔好問點改善, 呢個係KONAMI責任啦下話, 年年出隻GAME收人幾舊水白袋架咩

K社已經變左性質， 一味只著重手機game cap 水個啲。

寫AI真係難
你寫得出部機未必run到

所以我話明係現時足球game既ai
Fifa同pes都係靠屈走製造難度
Ai咁多種 勁到極緻既有alpha go
不過冇足球game份

有冇人覺得今集係完全零爽快加唔刺激

覺得劇本真係太嚴重影響，又中柱又空門強迫控波，第三、四時間都落唔到指令，仲要後防盲、轉人問題然後進攻hea走位，搞到好似用緊堆6,70歲阿伯同電腦班球員踢咁，進攻要反擊好難，點等都冇乜人上，仲要龍門接波之後，隻翼會係前場走番黎後場接應，你隻閘上去攻佢就去補位 啲走位已經唔係ai問題，係班撚樣唔識波 是但拎幾場波精華黎照抄就算，但果幾場肯定唔係高水平比賽

岩啊 而你就繼續玩落去

k社最後救贖
以後會唔會11月出game先係正確
反正d license慢慢r r到9月10月都仲有公佈 內容就後面先慢慢追加
gameplay又係11月先fix 不如以後11月先出game

其實而家啲game廠個習慣係只要隻game成到形就會出嚟cap咗水先，有咩bug呀盛嗰啲都係後尾先補鑊，除非K廠良心發現，如果唔係應該都唔會變

好辛苦啊 隊嘢次次打親超級球星都輸 d傳波永遠最後一場先黎出事 之前又唔見佢係咁傳失 想贏下個電腦盃抽人啫

mark人都較曬設定 最後都係冇人去mark。。 嗚啊

依加d ai冇咩意識 行行企企派膠
唯有等個gameplay patch 已經等左2個月 係睇呢次

冇乜好期待啦，全廠都唔識波，你問佢尼斯利馬psg尼馬同黃潛利爾馬係乜人都唔撚識啦隨時

手快快

佢老味年年出隻game 出黎都係整左60% 左右， 跟住等幾個月就出多10%比你， 最尾個30%就冇撚左影， 然後話出年新一隻會一次過出埋， 結局就年年無限loop..

其實玩過手遊都知咩事架啦

個情況係似架,都係有D問題FIX完之後又出現另一個問題
之後又FIX最新既問題之後再爆個新BUG出黎

其實一直都係IT部搞鬼,扮好多野做咁

有咩方法可以快速草人 隊嘢玩極都仲係3星

想問呢
依家打氣聲點樣自己插入?

我記得之前係可以SETTING到轉

球迷打氣聲
以前2013有得去edit mode揀唔同種類既球迷打氣聲
依加果d又細聲又冇咩特別

呢一集係咪冇得簡

乜2014-2017有得揀咩
pc就自己入mod解決啦

自動load左十次都過唔到次回合，首回合作客00

唯有自己打，狂攻之下其實15分鐘已經3比0，伊巴雖然中堅賓咁狂炒單刀，但都入六球，八比零完

歐聯刺激過聯賽好多，電腦肯攻會想贏，而且感覺上冇聯賽咁撚狗屈咁多野，起碼進攻走位尚算順順地，但聯賽個設定得啖笑

不過今集個控波其實咪又係閪，講咩新控球系統，笑撚死，仲係跳高控個波出界

講起控波出界， 我成日斜角用L1 3角 出朗尼分邊， 次次岩位個邊線球員都唔控然後彈出界 ， 有時被電腦high到少少慢左， 個球員都唔會主題去控好似唔關自己事咁行左去， 或者被個波打中個頭 ， 個下好撚好笑

同埋L1 3角 仲有個問題， 就算對方後場好多空位， 你前鋒球員幾快， 你禁幾多力， 個波都會係電腦後衛包到既位置上好唔自然咁墜落黎， 會唔會因為我set 做傳球輔助去到3有關係？

以我所知好多WINNING打比賽既人都係SET到最高輔助傳波

我覺得唔關事，根本隻game對玩家啲波係睇心情，我用80長傳既大斬，好多位俾佢，又有哂助跑，個波可以唔夠力，斬50碼既變35碼

但我用保特又到

不過長傳個力度好似未食飯咁

電腦啲長傳+解圍就是但搵個人斬都好似沙比阿朗素咁，又急勁又準又墜得快

啲後防永遠係向進攻球員既反方向行/轉身

人地向前拎波，佢就向後走扮哂包位防守咁

人地向前衝，班撚樣就雪糕筒

仲要人地執雞就換個錯既人或者唔準我轉人，然後岩果個就反方向走左去任人射，狗閪賤種到咁既game廠去邊度搵

想問問較陣式既時候, 點樣先可以將球員位置
自由咁 set 位 例如右中場我上較上一格
要點做先可以

撳實之後郁

真高手係零輔助

今時今日有幾多個真高手

每隔兩年就推倒重練，然後就係頭一年西到仆街，第二年成型，之後又推倒。

死球、盤球、傳波係咁轉，上年練完既野下集已經廢左

仲有人玩已經好好，但真高手到咁既全球加埋都唔知有冇5000個

可能3000都冇

我諗出去比賽d人本身都識用手動去玩 但為左贏 大家都係要用最易最屈既方法
不過某d時候用手動傳球/射門係會準d/變化多d 輔助既缺點係有個局限係到
平時用開輔助 想手動果陣禁返l2+其他制就得
好懷念以前lv1輔助係做到半自動半手動果隻 依加既lv1都係好輔助

你預多左 冇可能用千做單位
online想連到手動既人玩 排到天黑都未必有

同埋用手動既人都未必係高手 有d只係自己追求真實 唔鍾意隻game太輔助
想自由度大D 自己玩得開心D
其實佢地未駕馭到手動 都係柒下柒下 打AI只打職業難度果隻

全手動只要一加快個攻防就好易出錯，所以根本極難，但間中手動係有用既，例如係回傳後防啲傳波，放個側少少既波俾班人走好過，佢地一味企定定係人後面

thx 巴, 返去試吓先

用流暢隊型撳實個球員移去另一個球員既話仲可以調位添架，不過會好攰

例如361車仔

進攻個陣容將luiz同摩拉達調，攻果陣就會luiz上左前線，摩拉達走番中堅咁

當然唔係建議咁極端，同埋暫時唔覺得呢個方法好有用

攻防等級推到最高 luiz都會自動上黎
同前鋒調位太極端 同中場調位有得諗 例如同巴卡約高或者簡迪調位
甚至進攻時個陣式推埋luiz上去做中場變271 防守時先變返361
個流暢陣型都幾多野可以試 不過可能會搞到隊波既企位同走位都畸形 流暢陣型唔一定流暢

我試過卡希爾進攻果陣打前鋒，但咁樣佢好攰，所以搞搞下都放棄左，寧願451 433 451算，一對翼場場踢60min就換，冇哂力

我依家勝利陣式433
兩個邊路快馬最遲55分鐘要換
唔係既話會廢得好明顯

幾隻翼都係6x體能

winning教下大家防守

個波黎到如果發現頂唔到咁點算

唔洗驚，只要三分一秒內移幾碼去護空門就得啦

winning既足球意識，真係超越人類幾光年，班高層平時係咪睇開火星超級聯賽

我係覺得佢個輔助傳球設定好極端， 一係最高， 一係全手動， 試過用中間setting 點知仲衰， 又係傳比個唔岩既球員， 仲要力度都錯埋

話時話以前第一次出手動傳球， 龍馬教過用佢黎射波， 好撚好玩

下下續約 年薪加一千萬 點玩

個個都獅子開大口，個個都要加一倍

KEEP住借人
唔好買斷

好慘，想湊一隊屬於自己既球隊都咁難

一早續定5年

有啲蛋散唔肯簽咁長

練左咁耐 又唔想賣

又發放笑彈，睇得出製作好認真

幫fifa打江山

睇下下方個球員位置圖

PTE出2.1都仲係未有德甲

我而家ML玩到麥包比23歲傳奇 唔係好想棄玩德甲版

咁早傳奇

顏色可以自己較 本身隻game d假隊都係錯曬色
車仔原版係雷達顯示會係黃色

有其他patch 唔洗等pte

今集gameplay又on99
民間patch又未入到真樣

因為佢原版件波衫係黃色
佢個雷達都係跟原版件波衫顏色
我裝嗰個patch都冇set返啱啲色,我而家都係set主隊白色客隊黑色就算

依加有人整到真樣 不過聽講整樣好多局限 所以d人整得好慢同埋整得好少姐

隻game到11月好似仲係試玩版咁

個官方gameplay patch係最後機會喇 再係唔得 以後不如11月先開始賣隻game
9月出game到依加都好多問題都冇fix 以往通常有day1 patch去fix 今年唔覺有
仲有d版權 阿仙奴/a米/國米呢d全部都係後補返
9月買隻game返黎都未齊野 呢兩個月我都唔知玩過d乜
pc patch今集係慘d 估唔到同一個engine 但d野唔同左
人樣暫時都有辦法整到 但球場就毫無頭緒 目測今年唔樂觀
好在紋身/廣告板呢d愈出愈有

PC無論幾時都係孤兒仔

咁pc要upgrade 畫質靚d嘛
結果就係d file唔同以前果d
其實係衰在最重要果d人樣同球場冇以前整得咁順利 特別係球場仲未有方法搞
我覺得就算破解到點入球場 都唔可能直接convert返以往d球場落今集到
要重新整既話亦有排搞

呢個紋身pack整合左現時8,9成既紋身mod 球員list入面有寫

厲害
學下野先

另外
請問知唔知點手動轉用GK呢？

用notebook玩但佢識別唔到張獨立顯卡，可以點算

我之前都係咁，搵番最UPDATE既DRIVER裝番就搞掂啦，你試下搵下有冇UPDATE啲既DRIVER

我down 左個打氣聲cpk, 有冇人識係PC 點裝？

手動轉gk應該係l1+r3

成日角球都控個龍走出少少

ps4無呢支歌仔

首先放入download folder
如果你用緊galaxy/professional patch
佢地本身有個selector入面包埋個加cpk工具 係入面加上去就得

K社真係做得好差
除左合作球隊有獨特打氣聲 其他都千篇一律冇咩氣氛
入波就算係絕殺都係同平時一樣 班球迷得一種慶祝聲 完全唔投入 又唔會有噓聲
呢d位輸fifa幾十條街

有唔同既
作客咪會細聲D

直頭冇聲
旁述又係差 講錯野/句子唔夠多等等
有時都唔知熄唔熄個旁述好 熄左聽住D沉悶球迷聲又係難受

其實有時都幾搞笑 試過客隊入波 d球迷唔會噓 又撞岩旁述冇句子講
球迷同旁述同時靜撚曬 好撚尷尬

Fifa 係現場氣氛係不嬲完勝winning, 特別replay 個下真係好似睇緊真波。。如果Fifa 唔係咁著重online, 一味抽卡鬥波， 我可能轉左會。。玩winning 係貪佢ml, 可以慢慢壯大自己喜歡既球隊， 不過學之前gt sport 個制作人話， 呢啲模式已經唔適合加陣既時代， 大家都老啦

今集ML係就係可以自己壯大隊波呀，但係班球員一續約就1M1M咁嗌加人工，，根本就留唔到幾多個

反而覺得足球game係例外，始終ml有佢既特色，如果唔係winning執左好耐，好多人買根本只係因為想玩ml，但隻game又唔生性，唔可以將ml作為反擊fifa既第一點，今集ml只係修復左少少問題同升快左球隊角色，其餘都冇乜進步啦

係人工個預算大左，但明顯唔夠，我全隊最大果個係卡斯拿斯，21歲，但我預算好似都係得60m定70m

已經六年定七年，仲要年年全冠都得咁少錢，幾個撚樣續約就冇左啦

其實我一開ML 見到個轉會費覺得好唔真實， 點解啲人咁平既

轉會預算得嗰雞碎咁多，買幾個就清晒啦

36歲伊巴好似賣到成60m

但我個23歲傳奇好似都係65m

以前隻game入面賣到過億 果陣可能誇張左
到依加現實都已經有唔少過億
隻game反而縮水

2011，仲可以好多間球會報價

依家個遊戲市場似五年前左右

想問下ps4 有冇得入紋身？

岩岩先知出左
用哈特斯菲爾德打superstar好難打

你真係未打過屈福特西布朗

冇

正，今集用翼內切可以瘋狂俾自己隻閘扮唔小心踢走個波，岩岩果場已經四次，睇得出今集好俾心機，走位好有改善，完全係pro到仆街

冇改錯名

好玩到痴線

K社肯放個gameplay patch 出黎未

上星期好似話今個禮拜公怖詳情？

其實係咪上星期講今個星期公布詳情
之後今個星期再公布邊日放patch

之前話11月有消息， 到11月個消息同你講今個月有消息

隻game睇黎又係2014咁，明知整得兩三成都夾硬出，然後慢慢改

殺雞取卵既營商手法遲早收檔

2014係近年最廢 沒有之一
前前後後出左差唔多10個gameplay patch
初頭連球員帶波跑/轉身都有困難 係最唔responsive既一代
仲有d球員樣成隻game本身7,8成係假 要逐個dlc補返 我諗補左過千個都有
史上出gameplay同dlc最多既一集 證明隻game既完整度係最低
2018點廢都未到2014果皮啦
不過近年集集係你眼中都係垃圾姐
你一樣屌住黎玩 你果種頑強力同K社有得比 邊會收檔姐

本身2014個代好痴線， 我咁講真係一鋪清哂winning袋， Fifa 咁就完全彈起左。。但個時K社有個理由係好似話岩岩轉engine, 好多嘢要rebuild過，但到今時今日我覺得佢都係未撚整完

睇返winning 係真係好失望，球場越黎越少， 歐洲主要球會版權又冇哂，個ml 明明一直進步緊， 但可以忽然倒退， 以前見到佢好有雄心， 直頭想整到好似FM 咁

碧咸終於出 意味住下星期4應該出DLC

你地覺得最黑人僧龍門係邊個?
我先

施治
係阿仙奴重生,得70幾仲勁過我個龍

所有上身既龍門 今集個個都識神救 係睇幾時上身

射保方迪基亞呢D反而冇乜事

兩隻足球game都有呢d野
屈能力 用係強隊到明明合理d
佢地偏偏走去加強弱隊 嚴重唔真實
強隊有時會放水比玩家大炒 弱隊就成日上身
果種反差搞到我想熄game唔玩

對利鏝熱加埋失一球，對升班馬俾佢屈cheat失夠三球，搞到我依家聯賽加埋失左五球

好憎防守hea到咁，集集都係企定定頂波、截波

岩岩拿度198，原地頂波俾電腦壓贏入角球，火都黎

你打幾多星可以入到10粒

五星

爆炸頭兩下一碼頭搥唔入，之後用腳入兩球遠射

今集頭球弱化, 我都好少入頭球

頭槌依家一係頂唔到
一係次次頂去柱邊出界
中龍都少

我仲成日入頭搥喎

落底出波要遠少少斬，推入少少先斬好多時都頂唔到

我打既各項入球都平均, 因應情況出現
但頭球唔覺得會難入, 攻擊方面, 今集除左感覺無得大力 bam 之外, 其他都 ok

同埋翼落底傳中要計埋衝入禁區球員時間上既配合

往時winning 好多傳中車身窩利， 我今集直情冇出過

我有入過

我都有好幾次

即係邊到先好出波

my club更新咗 抽唔抽好

唔好太近底線

下星期出碧咸 雖然唔知機率係點 但都應該儲定gp

大約咩位?
同埋你地用乜野傳中多?高波定45度角早傳中

禁兩下長傳地波傳中易入過高波
今集唔再局限玩斬波 上集玩到想嘔
今集鍾意扭入d再地波傳返中間或者大位r2熨角/直接爆射

地波傳中真係好少入
次次都比人閘到

呢招經常入波喎 易到我都唔想用呢招黎

如果有精確橫傳球既球員，可以係呢個位或者再前幾碼斬，但通常尾柱機會大，因為比較唔洗拗腰頂，同埋夠弧度彎過班後衛

如果冇既，就係呢個位推前幾碼，即係佢企前柱個後衛果條界度，就斬前柱，如果mark前柱果個後衛唔太緊身既就撳埋r2，等接應既隊友機會更大，如果緊身既就地波或者就咁o都得，基本上鬥快，出尾柱近乎冇機會，前柱球員如果有腳跟絕技就機會大啲，有埋雜耍入球就更好，好多時第一時間射近柱就入

一黎唔好推到落太底，因為太底先出好易俾龍門接晒
二黎唔好向小禁區方向進發，因為太近中路先出，頂波個球員好多時都會頂唔到個波，跟住就對面邊線出界，送番個波俾人

啲下游隊一輸得多就會無啦啦入番一球，on9

今集電腦啲傳波九成都係垃圾黎

話時話加陣啲球員特別技能，仲有啲個人風格之類真係睇唔明

同埋我見winning 取消左WB 呢個位， 如果我想打352 翼衛， 應該set 做Rh 定RB 好

去edit果度好似有解釋

352我諗要用流暢隊形

防守532，進攻352

不過有進攻邊後衛既咁本身都幾肯上，再set沿邊線

對親強隊都532，成日半場就炒得，下半場妹到完場

上半場領先既話，下半場成隊會突然廢左好多，有冇人有同感

技能卡例如精準橫傳果d咪斬波會準d囉
仲有其他例如頭鎚，回追，盯人呢d都有d用
我覺得普通stat但有技能卡勁過高stat冇卡
個人風格=球員係場上會點移動同出現係咩位置 最明顯一定係進攻邊後衛同全能中場
進攻閘明顯成日會上前 全能中場姐係box to box走上走落 有時壓到入禁區
打翼衛可以就咁用rb/lb 但要有進攻邊後衛風格 一係就用進階戰術果個進攻邊後衛 咁樣球員冇進攻風格都會識攻
唔用rb/lb 直接用中場wing位都得 可以試下進階戰術防守入面一個類似係防守時wing位會回後防守既戰術（唔記得咩名）
利申冇詳細試過 我以自己既理解覺得係可行

劇本不嬲都有 你平時大炒開電腦可以調轉試 自己開波先入3球烏龍 之後試下反cup 通常都冇平時咁易入到咁多波

近年冇乜反cup佳作，以前啲反cup好深刻，熱血到

今集基本上先穩守再攻，所以好多時係75-90依段時間俾電腦屈機入波

不過你個方案好有興趣試下

記得2013對psg應該係自己最經典既反cup，打少兩個，出班三線兵，85分鐘開始入波，完場2比1贏

winning 近五六集都set到伊巴超勁，2013記得對親佢都俾佢屈到癲，防守又mark到我啲翼、前鋒，進攻又扭得頂得仲射埋罰球 仲要電腦無限體力

係呀， 上下半場會好唔同， 試過一次對曼城半場被佢禁住屈0射門， 下半場就好似hand 機咁比我攻返， 結果完場我1x 射門贏兩球

同埋今集競爭球會可能有影響， 我用曼對住曼城車仔特別難踢。。反而歐聯對皇個啲就好輕鬆

今集暫時最勁係水晶宮、西火腿

李城痴撚線

我想打機啫 次次都係勁人

李城真係好勁， 屌佢我用咩陣打佢都吹佢唔漲，馬列斯係隻game 度勁過美斯， 但我又好憎呢隊閪波， 次次都reload

我用獌
對猁同鏝最難打
電腦好似食春藥咁

傳中最好預埋接應球員嘅接應時間
留返一兩步俾佢助跑

贏到咪可以笑鳩對面傻仔
次次出勁人 續約都蝕撚死 用d金銀波抵玩d 有d金波亦唔輸黑波

講起死敵個setting 其實可以係edit mode set曬其他球隊既死敵係你果隊
應該幾刺激

成日頂空氣 ， 不過有精確橫傳球斬波真係好似明顯好左

同埋以往O 掣長傳有分高低彈道， 今集點出?

我用米蘭，打國米又係難打到爆，佢仲要買咗朗拿度打正前，好鬼難守

兩下長傳=地波 r2+長傳=高拋物線

李城打442，防守又勁進攻又快

長傳準到仆街

水晶宮有黑人美斯
西火腿有長腳美斯
李斯有非州美斯

賓迪基
卡路爾

我都經常遇成隊勁人

課左幾多

呢隊波咩事 連後備都咁撚痴線

課金掛 得d19活動 邊有可能淨靠gp抽到咁勁

麥巴比都92 係咪好高lv

肯定係 今集myclub呢樣野有進步 年輕有潛力既球員封頂lv好高 有d似ml

幾時有？

另外有冇人有興趣一齊myclub?

賓迪基電腦用真係好撚勁， 成個當打杜奧巴咁， 射波過人頭鎚乜柒都有

阿祖安奴

我估黎緊果個星期4出 順便出埋碧咸

慘了 玩ML玩到100%變28% 就黎比人踢

我賣球員賣到連弱隊都比人屠 聯賽第9 歐聯分組第3比人踢左落去

係咪已經比電腦識穿你既打法
打緊幾星

咁多錢 球會排名第一
係咪以前贏得太多想試下玩下命

唔知話係隻game既劇本定真係會慣左你個踢法
開頭買隻game返黎 我即刻踢superstar都唔覺好難 贏同和居多
玩耐左反而開始輸多過贏

五星就比人屠到隻狗咁

我唔太識用流暢隊形 所以我係433陣 底線傳中

流暢隊形係唔流暢既

可以熄左佢

想問吓如果踢緊時要轉陣式係要撳咩掣轉

球隊滿意度點升

之前得68

發現我跳過既比賽佢照計勝負 年年比世明星隊屠

又一季，發現黑腸尼度爾+爆炸頭打中場根本痴撚線 後面加埋比比

發現咸錫重生之後能力廢但好撚好用，大範圍跑動又把握力好

保特打左五年半完全唔爆升，21歲半了

如果係進攻防守果三個可轉陣容，就係撳實上或下

近兩集打fifa想打pes試下
請問打online咩情況？睇reddit d人話pes打online好lag又難搵到match，香港／亞洲地區會唔會好d？

乜巴打你有用鏟波 ， 我發現近幾年打足球game 已經好少出鏟波， 除非被電腦屈機好撚嬲就瘋狂鏟鳩對面

同埋今集電腦有招好屈， 當你個前鋒背住佢拎波， 電腦可以從後飛鏟出黎鏟走個波先， 跟住掃撚低埋你 ， 我係度諗現實出呢招一定食黃

上集電腦咁鏟成功率好低，今集從後飛埋去掂到波先球證就當冇問題

但我正面55波中哂波先，球證咪叫吹我仲俾牌

近年鏟波係唔常用不過防電腦有時都要用，特別係中堅夠快既就可以係電腦單刀起腳前一刻鏟走佢個波，但你要引到佢推，就係追到都唔好太埋身，然後佢一推就炒埋去

一樣係垃圾

個球證系統近幾集都有問題 特別係有左得益之後 成日比得益唔吹
玩家同ai待遇有分別 玩家先中波後整跌人都周不時比人吹甚至食牌
我睇左replay好多次 好多無傷大雅佢都吹
咁我都算 ai係禁區入面d碰撞攔截同禁區外係完全兩種尺度 球證9成唔吹禁區內犯規
踢左幾十場都冇一球12碼
本身ai已經設定到機械式操作 極少會犯規 配合埋個球證就無敵 隻game近幾集都比人話打ai接近冇foul

講起鏟波

D電腦有時真係好狗,成日面對面鏟電腦個陣,佢地就會突然轉身,即係背住佢鏟
最後當然被迫食紅牌
已經唔係第一次

不如講下隻game冇問題既野

但我真係諗唔到

bug就真係大把
踢波果d bug多到廢事講
踢波以外都好多bug

1.ml買人 加個人入去trade 之後下次再同人講價講轉會費
會變翻做無加人trade由頭傾過

2.唔連wifi 唔可以2個人一齊同team打ml

3.其他球隊既球員拎紅牌唔會停賽
射手榜繼續見到佢入波

4.跳過比賽係計球隊實力 唔係計陣式同出咩人
你將一堆90以上既人放bench 然後出6/70既人踢
用教練mode未贏過 但係用跳過比賽可以炒人4比0/5比2

ps4?

算啦 你都係屌住黎玩

電腦係咪唔會傷添

以前鏟到波歷克傷34週勁開心

國際賽唔會攰

電腦體能下降勁慢，75體能既跑全場到完場仲係綠色體力

不過ml今集得啲小調整，冇乜大進步，但打左六、七年暫時未練到神將，唔計龍門都係伊巴最勁

伊巴勁好用

半場六球

琴晚自己幫自己拎杯 爽

人地隊正常唔會傷到停賽
不過早2代試過喺國家隊整傷美斯8個月
之後十幾年對巴塞佢都係傷
對我果陣無出過場

上代同今代未試會唔會都係咁

下 乜早兩集都有受傷既咩
印象中玩左十季 自己隊球員加埋先應該有8個月傷咁多
仲要好多係無啦啦訓練受傷 真係比佢吹脹 落場踢果陣比人鏟到飛起 最多都係場邊休息 之後又一定入得返黎
fifa d受傷頻率同受傷觸發正常過pes d球員會拐下拐下 都識要你換人

應該係8個星期 唔係8個月 我打錯
今代無咁易傷
前幾代落場又傷 訓練又傷
踢完打比通常都會傷一個
上代ml試過同時傷3個前鋒 要轉陣踢

我覺得轉完engine之後 個受傷系統到依加都未成形
同以前比 受傷少左 就算有都好隨機feel 冇啦啦訓練可以傷成個月
平時都係踢打比先大機會場上受傷 事關ai平時好少foul 去到打比先變態d
但係場上受傷都好 轉完engine玩左咁多集都係例牌退場休息一段時間就入返場
好耐以前係會傷到逼你換人 依加冇呢樣野
之後通常係踢完場波先提你邊個傷左 要休息幾耐咁
但我試過球員a係場打比入面比人foul左n次同埋退過場休息 完左場波之後竟然係一位球員b受傷 印象中果位球員b成場波都冇比人foul過
我真係望唔透個logic係邊

其實係轉完engine之後成隻game都未成形

重點

成班友根本唔識足球梗係要慢慢黎

以前winning 電腦有受傷ga, 最記得個時車仔仲有艾辛， 條友差唔多全game 最勁， 我用朗尼一鳩鏟到佢紅色但自己紅牌出場 ， 跟住個時車仔同我差唔多分就開始係咁失分啦

同埋認同伊巴真係好勁， 好用過黑奴好多。

近幾集啲foul 真係算鳩數啦， 特別今集， 成日被人拉同kick 都唔撚foul, 踢撚左成5x 場未射過入12碼， 暫時放撚左隻game 入雪櫃

你睇我全季入200球都冇一球12碼

其實我打左六定七季都係得一球12碼

今集身位同爆發力根本冇用，電腦一貼埋黎個掣震到爆，你盤向左佢就早你半秒向左，向右又係，然後你推就俾電腦秒偷，推到比電腦追到推橫，電腦就唔會減速，但玩家就大幅減速

將個波帶橫都唔撚得，狗西到，電腦就愈推愈快

無限硬直

自從轉左engine之後 呢幾集加埋我都唔知有冇得過10個十二碼
依加d ai一係冇咩意慾犯規 一係就落親腳都準
再加埋個球證系統對於犯規既判定差 禁區外就成日比得益 再多咪後補張牌
禁區內就直情當睇唔到唔吹

仲有電腦紅牌都少左， 學你上面話， 如果我單刀，對面中堅可以好冷靜等你出腳射個下先飛鏟埋黎， 仲要角球都冇， 屌佢你叫當打尼斯達踢都未必做到， 佢係可以下下咁鏟

仲有手掣震又係好過癮， 我加陣見佢一震就會笑出黎， 仆街又屈機啦

點解我開左手掣震但佢呢排都無震過

game入面開wor 定係你個手制壞左
btw我覺得唔震好過震 同人有d身體碰撞都震 龍門救波都試過有小震

不過有次對面個龍門接咗個回傳，跟住我個前鋒剷跌咗佢，仲搶埋個波射入埋，竟然無俾球證吹我，我嗰下好明顯係剷唔到個波

今集係容許少少黑哨，我bal歐聯決賽bale明顯插水但判左12m，電腦幾次有12m射都係插水

我果邊總是受害者

我諗我由2015到呢集，加埋打左過百季但應該射既12m少過八球

睇到winning既進步速度

射波=爽快差左

傳波=bug仲係有

控波=繼續不受控咁甩腳、亂控或者強制控停個波

頭搥=唔識用正額頂、插水頭搥細力過我用賓州射波

轉人=垃圾

走位=稍有進步但離唔開個宗旨，要企係人地既球員後面

龍門=有bug，有時起身勁慢，用手掟波大退步，又細力又範圍近

球證=更黑

ai = 更乞人憎

ml=冇進步，少修少改，轉會仲係on9，個人傾唔到就會即刻轉會，退步

bal=ai合作好左，但強隊到60分鐘打和既，唔理對方係乜隊都會將進攻意識去到最低，對面都一樣，大家妹到完場

賣點=其實我唔覺得有，或者當搞笑game仲有睇頭過叫「Pro」唔知乜鳩，或者叫殘障足球仲有賣點，後衛盲既，全部球員係跛既所以成日控波出界，同時前鋒係智障既所以係白界線都要控定個波先諗到下一步

上面有巴打講得岩，2014岩岩轉開發引擎，差都叫情有可原，咁今集呢？ai係俾火星人影響？轉人、防守點解又無啦啦搞到咁 仲要成十一月中都未更新，有冇心整，係人都見，做臭個名你起身吸唔到班家用機fan轉去手機個臭app玩啦，我就點都唔會裝，垃圾廠

或者咁講，入波我係入得多，進攻算係有一手，但線上比賽lag到仆街，下下撳完掣仲要等幾秒既，我玩左一場已經唔想玩，好彩係贏3比2

但近年既winning係冇左個控場感，你唔會覺得場波係係你手度控制緊，防守既時候自己人會發夢，唔mark人唔理波，進攻走位又唔合理

以往個控場感好強，比較少轉錯人，防守基本上好睇玩家功力，組織起碼電腦走位幾正常，但今時今日真係

龍門接到波其中一隻翼就狗衝番後場想接應咁，咁我打433做乜春，我都係想反攻果陣有三點，左中右，我後場大把人洗撚你番黎咩，仲要下下有空位都唔加速走入去，一味後衛移一步佢又移一步咁，一斬過去就算個波夠力，一係後衛跑贏，一係控出界 咁點解死唔肯加速入空位 一係就背住拎住波果個就晨早衝到越位，我身都轉唔到或者波都未拎到點俾個三十碼長傳俾你啊

攻攻下又向後走補位呢啲又係炆，防中企位問題咁大又冇改進，搞左咁多年我都唔知隻game搞緊乜，人地前鋒現位拎波，mark佢既中堅唔係向前行睇番，反而係轉身向後走，大佬呀乜意識黎呀？永遠就係同拎波果個走反方向，然後閘又無啦啦包入中路失哂位，人地傳波落邊都仲未識轉身追，一切既野都離pro爭好遠囉，甚至好明顯仲差過2015,16，15,16算各有所長，15,16長傳同出波勁爽，精確橫傳超正，扭波都幾爽快，今集連帶波都成個智障咁，啲避人、推左走右真係

有人殺埋黎你避咪正常帶波咪得，洗乜踢走個波之後自己硬直哂企定定，真係殺埋黎既斷左腳啦現實 玩家帶波俾電腦鏟就有三、四成機會球員會避，特別係鏟波者有黃牌就更高機率，你避完個波出左界或者俾人偷左又唔會當犯規 明明我唔想避同埋佢成個人叉入黎

推左走右仲正，動作又大又要就順腳，明明呢招係出其不意，你就成個身就哂位咁，最正都未係呢樣，最正係我用左後衛r1 x2推左邊想爆，左邊又冇人空哂，但佢推個波向左，之後自己係左邊夾硬走去右然後卡一卡咁又去番左 大佬呀ai就係封左我大位我先焗住左路去姐，無啦啦撞埋去個人度做乜，直線去咪得

winning成日想搞啲高難度野，但程式就搵白痴寫，咁不如還原番ps2年代咁咪算，整番靚啲畫面我諗完全冇版權都屌打依家winning

果種爽快同控制感，真心正

太長請恕我cut走啲

黑哨我都覺得有啲，有時都唔知點解要吹，但係有時合法冲撞佢又吹喎，雖則係幫邊隊係好隨機，但係都係唔太鍾意咁樣

話時話，我好似射過一次十二碼咋

另外，開龍門球有個問題，你唔較方向就咁向前傳，好多時會俾對面截到個波，跟住就單刀，係咪on9架

死球呢個根本你懶就俾game屈死，一定要指條友傳

我bal有個save係守龍所以龍門球我都識開，但自由球就一定指人傳，fake到仆街，望前傳左、右都得既隻game

好耐冇玩，有冇巴打知PS3 Master League個問題解決咗未

你依加係到搵到ps3既巴打會係一個奇蹟
Anyway唔覺k社會專登去fix一個ps3獨有既問題

咩問題

今個星期4出DLC2.0 有碧咸有新球場 不過最期待都係個gameplay patch

巴打見你喺呢個post苦苦支撐 畀個你
今集winning真係沉得太快了 而家十一月都未完已經收哂皮了
可能香港真係無咩人玩

一直都玩緊
只係少出聲
想玩ONLINE 3V3可以搵我

玩winning都慣左架喇 近年都係出game前1,2個月同出game排會有段小熱潮 之後11月就開始收皮
我以前都係默默玩隻game 淨係上下網down patch 近3,4年就上論壇睇下同人討論下 都知無論外國定香港隻game都係少人討論
不過呢幾年我見證住個下降趨勢 個情況係愈黎愈差,愈黎愈少人
利申近排玩fifa多 但對黎緊個gameplay patch有期待

國際賽之後既聯賽真係地獄，冇踢果啲一定冇態，成班仆街攰到嘔仲要係咁中楣中柱屈傳錯波轉錯人

不如直接判我國際賽之後果場輸五球起步算啦，我唔撚信我追唔番但屈鳩人操作真係賤種狗到抵你永遠做fifa契弟

銷量直接反映間公司既誠意，只能夠咁講，winning仲要係亞洲潛伏左一班細個玩開既玩家，整得番好既根本唔難拎得番一部分人，慢慢上番去，未必可以同fifa分庭抗禮，但都可以形成到一個比較好既氛圍，但每集都有致命傷咁叫人點玩

巴打 真心比個like你 一直撐起個po 希望winning呢緊可以逐步改善啦 雖然係妄想

其實之前有傳，winning最全盛果陣，內部啲人幾乎俾fifa挖哂，而winning只能夠用班廢物整，係咪真

睇個勢真係似，由神作變過街老鼠咁滯，身邊同我差唔多大既人就算唔識足球都識winning，但都話: 乜依家仲有人玩架咩 全世界都玩fifa架啦今時今日

搞到玩winning好似係智障咁，明知又唔好玩又冇人玩都集集期待日日玩 早幾年都仲敢sell下朋友，2014之後已經唔敢，2018未更新都唔敢約班fd玩

其實我仲KEEP住有玩架，不過我淨係玩單機ML之嘛，同埋因為無乜時間，一日玩得幾場

玩單機無乜野好講，淨係見到有黑哨同埋死球唔向自己友傳會直接送俾對面

師兄唔洗咁大怨氣， 你講既嘢我2014個時已經感同身受， 覺得winning 都係玩撚完， 跟住有成3,4年冇再玩足球game.

結果見佢今集pc 終於同console 同步， 仲要個demo 唔差( 呢個真係好撚伏) 結果最後都買返。。

感覺係好多傳統運動game 都開始倒退， Winning 就更甚， 我都睇唔出隻game 仲有咩優點， 單機完全冇重視， online 又唔夠Fifa 鬥， 一隻game. 發展到連自己定位係咩都唔知， 好撚可悲

係呀 如果唔係命運巴日日推 一有新野又post上黎 我諗四個post就收皮了 而家有7已經好難得
雖然有一半都係佢自己d comments

其實fifa一樣都差左 d人樣好多都唔整
Casemiro koke 個d 見到都唔想用

如果下年肯買返多d licenses 好似德甲 英超 已經好好多 整save唔係個個中意

係，就係個定位問題，2013行番以往爽快風格其實冇錯，但一轉引擎重新黎過就亂哂，同埋極大幅削弱左盤球，又冇左個自選假動作，將自己好既野一次過推翻哂，連成長類型都冇埋，2015盤球我覺得ok，2016太順，2017有bug，r2會硬直，今集都有，但時間短左，咁叫唔叫進步呢

連定位都冇咁注定係垃圾化，今集有碧咸又點，我比你整到場外野點吸引都冇用，就算下集fifa停出，全版權全球場fifa既野俾哂你winning，你gameplay同連線咁閪都唔會留到客啦，人地隨時全球玩翻fifa2017,18算，班高層都唔知知唔知個醜字點寫

死左條心， winning 啲歐洲license只會一年比一年少， k 社冇哂料到一味出垃圾手機game ga ja, 唔會再投資大搞改革呢隻game

版權個問題係fifa搶左之餘仲要唔比winning用
可以怪winning唔夠財力爭 但呢種生態都係唔健康 兩家可以公平咁出錢買版權咪幾好
我覺得依加好講包裝 gameplay再好 winning冇版權球場呢d都冇得翻身
Fifa gameplay唔係好好多 但銷售量贏幾十倍一百倍
Fifa年年都係有班人屌住玩 但冇得揀嘛 唔通揀隻甩皮甩骨既winning咩 仲要慢慢入patch 入完都同完整既fifa差好遠
我覺得如果兩隻game依加即刻交換曬d版權/球場/online系統 2,3年後winning就會等於依加既fifa

比起上集，今集我都玩少左
上集買左幾個月已經打左好多季ML

冇預過佢進步
但防守轉人嗰啲直頭仲衰過上集

睇下佢個patch係咪真係fix到哩樣野
如果唔係今集真係失敗

但你睇下winning set戰術既問題，好似好多野揀，但根本就唔可以融入到場波咁，進攻揀控球就全隊濕鳩企定定，特別指示進攻既就冇乜明顯功效，防守既根本係垃圾，快咩速壓迫，根本咪又係玩家手動做哂，ai零零舍舍智障咁就算俾佢線上系統同fifa一樣都未必搶到fifa個位

當然我都知fifa唔係gameplay好，不過簡單一句，人地傳波、轉人冇你咁濕鳩已經贏幾條街，都唔講強制控波、晍準落指令既大問題，今集仲好明顯推既第一腳有bug會甩哂腳唔加速追

今集加個得身位又係得啖笑 人地離遠爭幾碼都未到，我撳哂r1都唔肯跑，要人地去到後面就撞鳩人，跟住個手掣就震到仆街又俾電腦拉到郁唔到sm

上網玩3v3好lag
有無方法順d
定係佢server太廢無得救

太少人玩了
因為無人玩先連左去US or EU果度個服
邊個係1play位就無咁lag

被屈cheat失波好痛恨

屈瘋狂失機下反勝冇感覺

k廠點解會覺得屈cheat係好玩，我睇唔透

6星仲多

呢到既winning巴打係冇轉過會定
轉完fifa番轉頭

我上集定再上集試過玩FIFA，我玩WE本身都淨係玩ML，玩FIFA就自然會玩佢個CAREER MODE，但係我頂唔順佢搞好叉多野先打到一場，太麻煩，所以玩番WE

4,5年前轉過一次fifa
之後都會轉翻pes

Fifa gameplay 又係俾人屌到上天
有冇巴打今集兩樣都有玩講下邊隻冇咁鳩

我覺得暫時fifa好d 但pes聽日出gameplay patch 要到時再試

大佬會唔會太過分

仲要續1年 狗也不屌

如果你已經覺得PES好劇本
咁FIFA 你直頭會扔手掣
電腦無球犯規基本唔吹
射罰球可以用人擋住個龍唔俾佢撲
電腦瘋狂派膠

個個續約都最少加3m，麥包皮嗰啲仲要加6m，辛辛苦苦儲落嗰31m都已經唔夠用架啦，仲彈個咁大貪既出黎

黎緊轉會期唔賣人既話，根本就買唔到人，咁即係迫我轉會既啫

我反而係狂加釋出費，試過有個轉會窗俾電腦咁樣買左三個走，依家啲主力我瘋狂續約加緊

轉會錢大把，但人工好似由高峰既93m落到依家43

仲要隊波係冇球員係顛峰年齡，最大都係22，過多幾年都唔知點算 希望培養到多啲明星球員、超級巨星、傳奇旗幟出黎加下個額

今集暫時角色成長都同上集同一樣走向，明星球員、超級巨星，魅力加得好快，但其實我想個路向多啲，咩中場指揮官果啲幾好，加精神，但幾集加埋好似先得兩個定三個 壞孩子就一個，呢個角色勁煩，如果抽到寧願重刷

轉人問題同ai意識薄弱企定定睇波唔算劇本問題掛
係隻game既程式有明顯缺陷 k社都承認所以出gameplay patch fix

從來唔玩MY CLUB同線上ONLINE, 只玩單機(尤其只玩港超&ML)

最慘係港超PATCH成日都遙遙無期 PS4版都係上集先有PATCH
早幾年真係自己整晒

白鶴6星電腦操作時勁撚到成個簡迪咁,好鬼假

六星電腦已經係11個美斯+c朗了

過90分既已經係蜘蛛俠，個波痴住個身，射波果陣就好似射蜘蛛絲咁，啲後防又會驚到散開或者呆哂，玩家未呆唔緊要，連個系統都呆埋幫你果邊時間停止保證電腦射到入到為止

搞下搞下想打番場七星

打完七星一季之後係咪入得青山

轉會費我都大把呀，但係成隊後生仔，根本就唔駛買人，不過人工就唔夠俾，咁點玩落去

開外掛無限錢

我記得2016我要清左全隊最貴果兩個先得

我同我班frd玩到屌哂鬼
啲bug幾集都唔fix
FIFA 要做你輸係用最弱智方法

盡量講價
我殺完價多數用bouns加返成功率

電腦6, 7星可以預判埋你幾時飛剷, 痴撚線

我仲以為我已經係不幸

聽日個patch 都仲唔掂既話 可以棄game

一野叫高24m可以點講

送佢走再買番黎

我多數殺到6成價
你呢個case都要加10m......
試下每次談判減3格人工
加返其他bouns
再俾少少耐性save load
應該可以殺到10m樓下

我反而係唔鐘意比bouns既錢

唔覺得會有咩突飛猛進既改善

如果依家係25分咁最多去到40啦我估

Sad but true
等左2個月 唔該比d進步我睇到

突飛猛進的確冇望 每集都有d問題唔係patch解決到
只有到新一集rebuild隻game先可以
今次有少少曙光係因為以往gameplay patch唔會講明improve d咩 只會講fix 咩bug同埋一句提升遊戲
內各種體驗之類既野就算
今次就列左幾點講明會fix
仲有今次出dlc 官方少左d hyper宣傳 以往會係瘋狂自j 通常結果都係仆街
今次低調d唔知係自知垃圾定會有驚喜呢

bonus筆錢係喺人工度扣定係轉會費度扣俾佢架

佢可唔可以改埋ML續約薪金增幅過大既問題

dlc包埋阿妓主場 但唔見k社打j宣傳 網上暫時得呢張圖

佢專登設計成咁 唔係bug唔會fix 除左冇腦之外我唔知點形容班設計師亦唔知咁做係咩目的
反正成個ml都on99咁 轉會費,薪金同現實完全唔同 多左既錢又冇得轉落人工到
望就望n年之後某一集會正常返

我唔會set bonus比d球員 因為小數怕長計 出場又計入波又計贏又計 媽啊好煩啊
以往黎講我記得係轉會費到扣

請問gameplay patch會fix乜野呀

News About Upcoming Gameplay Patch

After receiving feedback from our users, a patch will be released this month to
fix the issues below:
Cursor change
improved player selection

COM fouls
increased aggression for COM defence and foul call balance

Goalkeepers
reaction to variety of shots balanced, with keepers more likely to catch slow balls that do not necessarily have to be deflected

Defender AI
the final line AI decisions are improved in balance

老實講，佢將全部數字都縮細咗無問題，因為始終係數未遊戲，但係唔該跟番比例，唔好阿豬阿狗續約都獅子開大口先得架，最慘係佢薪金難賺過轉會費好多

我都係同一個原因所以唔鍾意SET BONUS

每場咁俾獎金，加加埋埋可能用得仲多錢

冇錯呀winning部既人我根本覺得完全唔pro，成隻game你搵ive仔整幾年都好過k廠班濕鳩，究竟點解可以轉左引擎四年之後可以令隻game既gameplay負賣點，我真係睇唔透

btw今日收工就知所謂既更新係點

冇期待，呢排都係開機睇劇

聽日更新完官方patch
係咪之前裝個d 第三方patch都會用唔到?

應該會有少少亂，特別係加左聯賽果啲，但波衫、會章就唔會變

有一集自己加左多仔，每次更新都要手動執過個聯賽

你覺得轉會費budget緊啲
定salary budget緊啲

最鐘意set入球獎金，我放你打閘打防中，你入撚到波咩傻鳩

不過保方唔知搞乜長打正選都低忠心，仲唔肯續約，傾到月尾先肯，仲要無啦啦要求䆁出費、出場獎金、狂加人工、一年約，已經出左價bid 重生安耶馬，賣鳩左保方好過

反正保方90分

卡斯拿斯89，但卡斯齊左兩張龍門大手大腳卡，保方肯定學唔到大手，要80爆發力

如果可以好似fm咁調整就好

以前一個budget總數咪好地地
屎忽痕分開兩條數又唔比人調 比佢吹漲

Free download pes 本身仲係玩my club,下年你買撚埋我果份

同比錢買有咩分別 少一兩個mode。。。

邊到見到免費down

update完之後 之前裝個第三方patch無晒, 又變返假衫
等有新第三方patch先再玩

應該同往年一樣得幾隊demo隊用 只能玩myclub,普通友誼賽同training mode

淨係玩my club

Gameplay有冇改善

淨係玩左兩場
唔覺有太大分別
一樣轉人永遠轉唔到最近波果個
同埋就算粒波係前面飛過,一樣係硬直企定定望住粒波飛走

估中了

k廠智商係咁上下

衫都改鳩埋咁串

定係pes聯果堆冇哂

Ps4導入照計冇影響

準備棄game

全部無晒d衫

近兩集ps4如果靜係導入既衫、章係冇影響

電腦就唔知了，希望冇事

好撚慘，迫人棄game咁

轉會費大把呀，兩三次轉會期就買夠人啦

係人工點儲都唔夠養班化骨龍

咪係囉
佢鍾意bouns咪俾佢
至緊要cut到salary budget
我續C朗壓到佢加4m就續3年

可能會有某啲隊受影響
跟據上年經驗
但大部分無事

佢擺明唔想俾你咁易儲到全明星隊

姐係ps4更新完就會冇曬所有自己入嘅patch？

PS4唔知
我PC就無晒

慘啦 咁如果重新入過得唔得

我ps4波衫 球會章全部無事

Pc就一定架啦 仲要等人更新個工具去兼容新dlc

岩岩買左隻DQ11 , 可以棄winning lu

最好係呢2隻咩 迪基亞重新人唔勁咩

有冇巴打抽咗my club？ 戰況如何

未重生

妹埋今場，贏埋下場就有咸b，好緊張

電腦挑戰盃？

係，佢話贏哂四場就有架

唉 20抽得一張黑卡 更加唔駛講咸爺
希望ps4快d有咸爺save

唉 最後一場 有d難踢

45得3黑

邦老師
巴耳
卻奧斯

都好

14,24分鐘入完波俾我妹到完場，乜柒劇本都唔俾電腦

下屌贏左靜係可以抽碧咸個抽獎一次，仲要全球員lv1，咁打黎做乜

唔洗煩啦 直接破解曬database入面堆legend offline用

k社邊會咁好死
人人都送一個就冇意義

得4.5%黑波，仲要十幾個黑波

下 仲以為咁開心打完有beckham。。

4%黑波，十幾個球員黑波

4%黑波都好似已經高過平時d19活動

唉 好想要Beckham啊。。。

官方話過今集會出幾個時期既碧咸 所以一定仲有幾次活動
但K社都應該唔會比你輕易抽到

This....

我每入一球konomi全體員工就生一種癌

應該齊曬

屌你老母

算了，打左成八場波完全唔覺得有改進，碧咸又唔覺得有機會拎到，用左50萬gp了，算鳩數最多棄game算

好好彩贏到

gameplay我都覺冇咩特別

近年PES既週期
6月:突然醒起原來有pes呢隻game 開始有少少討論
7-8月:官方開始放料 各大遊戲展展出 有demo試玩 多左d人留意同討論
9月:出game前有d期待 買完game後開始屌
10月至11月:走下坡
12月之後:基本上冇曬人影討論

直到6月又由頭開始週期

9月:出game前有d期待 買完game後開始屌

係入patch？

17有廣東話買隻支持下
同埋首抽已經中幾個黑波

18試demo已經唔太想買
不過陪朋友玩3打3買隻普版
但结果越玩越少次數,
仲要玩到依家一粒黑波未中

我都打算棄game最多手痕時
開隻免費版打一兩場算

等咁耐終於有?

17定16，我第一晚已經抽到美斯c朗，仲有個lv1既rvp

PES仲咁HEA搞, 唔使幾年可能真係會執

有d legend係今個dlc先有 我一次過解曬出黎姐
最開頭已經有奧雲保特呢d
Ps4都有人整左 我今晚放link

Download左隻免費版玩下
MyClub根本search唔到同級對手，要搵明星隊先有得打

咁邊有免費版玩家會俾錢買完全版

冇碧咸？
我淨係想係ml養咸爺
再帶領英格蘭

我成日懷疑加陣PES 係Fifa 有比錢整， 要整件垃圾出黎襯托自己冇咁垃圾， 唔係個市場唔會有回響

全部都有啊 只要係database有既球員 myclub未出都有埋

哇 屌你正呀喂

Fifa有咁多版權都唔搶埋剩返果d 歐聯呢舊肥豬肉都留比pes 吊住佢條命襯托

一齊吹捧命運巴打

歐聯好似係十年約，應該差唔多完，唔知有冇記錯

巴打是咪有埋岩岩出個隻 咸爺
同你上次俾個我個隻有無唔同

有唔同 上次得奧雲保特馬納當拿呢d
今次出dlc多左另外一堆 我都應該解曬出黎

近2,3集連歐聯決賽場地都冇 今集整個夢幻球場頂住先
氣數已盡feel

咁如果將新既加哂入去, 佢地會唔會出現係現有玩緊 ML 入面

唔會 除非你係靠myclub拎到 咁就可以係myclub入面儲存球隊再入ml load

應該差唔多完約又續唔到就不如周圍搵合作夥伴好過

下個可能係狼隊

ml唔用得？
2017有d save係可以係ml到用架喎

其實pes廢唔係問題
但唔該唔好賣咁既價錢
100$就合理好多

咁我等唯有等你放出黎後, 再重新上路

呢個真

同埋咪出之前打丁丁到隻game咁好，出到黎根本好多所謂既賣點都係垃圾

啱啊 多謝命運巴打

自創球員唔得嗟

iphone真係on99

自創咪冇真樣

冇得複製球員

未試過所以唔知

係唔係好似入patch咁整就得

Edit mode匯入

聽落又好似得

全legend解鎖 pc同ps4都係download之後放入wepes 再入game匯入球隊 揀返岩既file名 tick第二格就得
pc版
我用自己方法破解 集合曬係PAS league入面隊we united 我由我個edit save匯出球隊 未知有冇bug同埋適唔適合其他人既edit save

ps4版
我上網搵到 我冇ps4所以試唔到 我見佢係分開左3隊波裝d球員 分別係PAS league入面Q,K,S字頭呢3隊
[url]
[/url]

PS4版個檔冇左了

btw, K 社係咪未有 細哨 同 李華度 ?? 係 PESMASTER 搵唔到佢兩個

今年好奇怪 暫時冇巴塞legend d消息 上集幾十個legend如果真係冇左就好可惜
當初簽partner果陣好似仲話只要未完約都會有legend

呢段係咪 K 社整 ?? 我見上年 6 月放上 youtube,
應該係 for 2018
段片睇到最尾個幕正到

得左，依家要複製球員加落ml了

著名跑狗史坦高域70體能

謝老四冇比賽風格

姐係邊段

哦 呢個咪2017囉 但2018冇再提過啦

岩補左 link

原來呢個係 for 2017 我著番條褲先

片名有寫pes2017
條友周不時幫pes整片 trailer都好似有份整 最叻整呢d精華/show off片

保特個慶祝動作俾隻game隱藏左

更新後第一場ml

明顯速度快左，ai同玩家既能力差距睇落少左

從後拉衫冇咁勁，冇令個手掣震到仆街

盤球順番啲，但cup個延遲冇改善

前柱高波削弱左

防守冇咁鳩但有啲時候依然係優先轉個中堅俾你去撲

改善係明顯，慢慢摸索下，希望有動力玩番

講漏左，前柱既削弱，今場我破密集都幾辛苦，攻左62分鐘先入到波，但之後多左空位就可以狂入

而家連禁2下O傳中 真係好難入

ps4冇？

更新完玩咗幾場,感覺唔錯,起碼佢話有改嗰啲嘢都明顯睇到有分別

研究到了，唔洗複製球員，因為會冇左張相

將啲名宿編哂入同一隊

之後用果隊開一個新既ml save

然後儲存球隊資料

之後開番本身打開既ml save載入就得

foul我唔覺有改善

你上面條link咪係囉

down 左巴打個 file 但未得閒開黎玩
我求吓你話我知今期有咩經典球員

岩岩用小飛俠完美過左個後衛，佢隻腳踢中哂我，手就一掙打落黎，但冇foul

你唔覺而家冇咗無限俾得益,好多時都會吹返轉頭咩?

同埋我覺得碰撞嗰啲都易咗吹

暫時唔覺

巴打入完啲球員會係邊我搵唔到

眼大睇過龍搵到了 感謝命運巴打

打ml既巴打希望你地望一望你地鐘意既名宿球員既數值先匯入，部分球員既數值係有問題

例如謝拉特25歲體能得81

史坦高域 32歲體能73

老馬26歲體能74

總之體能係最大問題，其餘數值你地再睇睇啦，體能過份地低根本哂氣，老馬26歲得74體能，未夠30就得番6x，重生好可能係65以下

所以我跟番pes database整到83，謝拉特後生出名體能好，我set95，再加b2b

依家入哂佢地了，想入埋手動加強版保特但冇左慶祝動作 所以冇入到

佢唔俾得益通常係個波向左後就會吹番

數值一向得啖笑
以前有多d時間玩 都會調整下 加上以前數值既影響力係大d
依加打機時間少左 數值影響力又縮水 已經費鬼事理佢
以前仔細到隊隊都執 1,2點能力值都去較
依加都係懷緬舊人 貪佢有真樣就玩下,過下癮咁就算

ps4嘅話 要自己調返d人入we united？

冇 只係個人喜好
因為ps4佢係分開左幾隊 我自己pc果個就想方便 所以group埋d人係同一隊咁解
冇特別 你鍾意擺落邊隊都得 想係玩緊既ml save到用 跟返上面位巴打既講法
將堆球員入曬落是但一隊到再用果隊開新檔 之後儲存球隊資料
入返原本玩緊果個ml save到load返果d球員就得

thx！！ 唔知有冇完整嘅list 我怕調漏

上面果兩張係咪就係完整list？

因為本身果幾隊都係得d假樣廢球員
你見到有真樣同埋總評7x以上都係架喇
最廢係保特 仲有d我唔識既多仔legend 印象中都係80左右 對我黎講可有可無

完整架喇，23個

不過個國米球員名單仲有埋甘比亞素，隻game本身有佢所以就唔係個list了

啱啱玩咗兩場 唔知點解一開波就打少碧咸 但開場畫面同換落黎都見到佢 就係踢果陣冇 唔知係咪中bug

thx 巴打

更新完有少少似2016咁，用個80盤球已經可以扭到班電腦on99咁，但速度之前set左+1依家覺得有啲快，特別係防守方面，進攻都尚算ok

你扭波會用咩制 我硬係覺得好生硬 技術唔好 場場都係1:0 2:1

自從我苦練 skill movie 後成日扭黎扭去
中場成日插花再推左或右, 或者底線前一吓 拖丹轉身 再 O 斬中, 頂入埋就真係要狂睇 reply
反而勞比度叔叔教大空翼個招的波頭頂過人就難應用

"向前時"
插花 : 右磨菇 上 + 方向掣 上/下
急煞轉方向: 右磨菇 後 + 方向掣 上/下
拖丹轉身: 反時鐘方向 + 方向掣 前
假動作扭: 口+X

活用r2 r1 同左冬菇，必要時先玩下施丹轉身，近年cup、假射超弱化同今集既不穩定，已經唔係好敢用

好想買黎玩單機mode 但好on9

有咩咁ON9
買左幾集都係玩單機

敢問 R2 同 R1 可以點用

我身邊玩WINNING既絕大部份都係單機

r2適當時候停、搓

r1 適當時候向電腦既反方向跑或者轉向避人

可能佢覺得gameplay on9呢 又或者ml好少野玩 轉會費同人工又唔真實

免費版my club
内容有無閹割到?

我好似得碧咸係用唔到 其他經典球員都得 可以點解決 啱啱諗住揀入國家隊 點知冇佢 但有owen

重裝

真理 小本作品就唔好吊高黎賣
賣之前d宣傳唔好老吹 有d內容又講d唔講d 要等人買隻game返黎試過中左伏先安樂
成日掛住show off d片拍到d gameplay動作幾流暢 點知玩落連轉人都出事

down黎試下咪知囉
淨係知offline得幾隊用同得d簡單mode

我都經常用r2 不過個節奏都幾難掌握 完全感覺到自己未用得好 呢隻game個手制成日要回中 護波還可以 但想上腳過人真係有難度 成日想用伊斯高一個扭入去都失敗
最後唔得都係要靠燒味到贏 好單一

R2個動作好唔明顯 如果電腦照搶都好容易迫甩 所以真係唔識用

但我都係開修改打綠茵mode

r2要搓一秒內就轉向過人，如果唔係就會慢或者硬直

btw有冇ps4巴打可以開share play俾我參考下其他打法

有無巴打教下點守角球 成日比人頂入

training mode練扭波 上網睇片學又得 上網好多片都睇到嘩嘩聲 但要練得好同掌握得好
去設定開着個自動假動作會有d幫助 鳩禁都可能幫你出招
都係唔得就玩返簡單既假傳射,l1傳波走位呢d算
或者淨係學d簡單既招 例如傳波比個用緊背脊得住對方球員既隊友果陣乜都唔禁淨係禁實加速制 接波果條友會識漏波然後轉身加速追個波 亦可以禁實r3+方向挑球轉身過人 呢d禁制又少又簡單

禁射門制 乜都解圍出去先
唔夠頂都冇辦法 你企得幾靚個位 唔夠身位唔夠高你禁咩制都冇用

反而係成日角球 點都清唔走粒波 比AI射入

開之前手動轉個制空力強既人企係同護近柱空門對出幾碼個位，開果刻衝前解圍，好多時都得

隻game on9 禁區內用頭解圍 禁幾大力都係頂到出禁區出面少少 d方向/落點黎黎去去都係果幾個位
所以角球8,9成解圍都係落返比禁區外既ai

我依家前排開始唔信自己後防

控個龍門出黎打手槌好過
不過手機要睇得好準
如果唔係既話打空開就

唔知輸左幾多球呢D波
好撚ON9
根本AI特登用呢D屈鳩你

想問墨西哥同美國國家隊兩隊果d乜人黎

假人

鳩估:入經典球員所以替換左原版某個球員既bug

大家打 ML 個模式一般會係點玩 ??
我既模式係 ML 雞隊開始

第一年:
首半季執球隊, 搵到可以用同有潛質既球員
第一個轉會窗買需要補強既位置球員, 攞聯賽冠軍

第二年:
攞聯賽冠軍, 攞歐聯或自由盃, 亞冠 etc
球員開始種族化, 為教國家隊舖路

第三年:
兼教國家隊, 攞世冠盃, 攞世界盃/州際盃
當打爆左一隊機, 之後轉隊

第四年:
loop 返上面

我係幫人培訓中心 銷售部中心 買哂每年最勁既球員然後外借
借到咁上下8X果時 唔岩我既隊員我就會賣出去賺錢
所以我隊波而家中場好弱

有冇巴打玩lite

我係一隊波打到尾既
國際賽唔會自己打

淨係聯賽都玩死你
可以同一套打法開頭好順
中間食左屎咁
最後又唔知點解又順翻

劇本每季都總有一段時間隊波會食左屎咁 明明team spirit長期9x

PC變哂假波衫
係咪仲未有人整新patch

自己down個dpfilelist generator可以兼容dlc2.0
唔識就等patch

人工得番28m預算諗住大鑊

一完季話咩球員角色改變，成堆變哂+58m俾我

依家又上番80m

本身果28m應該因為續約冇左一半

我見有facepack download ，係咪已經可以insert 入去？

pc mods基本上都係放入download folder再自己generate就用得
facepack有就有 但d人整樣有局限 出左game2個月黎講 進度算慢 網上資源都好少

有乜局限？係指數量上唔可以無限insert?

啲隊名同隊章都正常翻
但波衫仲係搞唔到

入mods冇局限 我意思係整mods姐 你唔見網上d facepack好少既咩
德甲全部假樣都冇人整 姐係依加都唔係話班人想整乜樣就整到乜樣

堆cpk有時有分先後次序 唔一定加曬落去就一定有效
通常d patch都有個cpk係包含波衫既file 個cpk多數有個kit字寫明

玩legend難度對西咸玩到嘔血咁濟
勁到仆街

我連米堡都嬴唔到

1.個難度真係on99
2.隻game入面弱隊不嬲勁過強隊

好耐冇上過黎 呢家有咩大patch

Pc

講黎講去都係果d姐

Pc有德甲未

不過好似未有patch兼容dlc2.0

早幾日見PS store 有得Down 2018 lite版,即刻down黎玩， 發覺好正

1.動作細膩左，雖然比FIFA有距離，但比17進步左。

2. lite 版冇得入patch

3. 粵語評述進步太少，keyman出聲仲少左 ，又唔夠激情。

4.轉人防守有少少進步，因為有個細三角係上邊睇到，當然有時都會點轉都轉唔到想要既人，連細三角都冇。

我有d懷疑K社見 FIFA ut 賺咁多，佢都只搞myclub 賺錢算，有得抽波仲易賺錢，所以免費埋個2018 lite 出黎

免費版myclub上1,2集都有出 純食myclub條水路
lite版我聽講係比較接近7,8月份果個beta版 果陣個beta好似冇依加咁多問題
lite版gameplay唔會更新 完整版會隨住dlc去更新 邊個gameplay好d我就唔識講

我依家玩緊2018 lite ,差唔多成個myclub既野佢都有,我諗唔會唔更新掛 ，我見仲有得myclub 線上對戰，應該幾完整下

冇down我唔知 lite版係咪只可以連到lite版呢
lite淨係for玩myclub佢緊係齊野架 不過我唔知個gameplay版本係幾多姐
入game去到禁制個畫面左下角應該有寫1.0x 你可以睇睇

版本1.03 資料檔2.0

同完整版一樣 咁我之前誤會左
lite版應該等同完整版既myclub 都應該可以連到完整版既人
其實都幾on9 免費比人玩 對果d比左幾舊水又成日玩myclub既人唔公平
本身隻game都唔值咁貴 以依加個走勢年年都出免費myclub 相信將來會少左人買 等免費版得閒過下手癮仲好
k社唔好以為免費吸引人玩就一定賺多d課金 少左人買果筆隨時蝕得仲多

pc幾時先有patch
假衫完全唔想玩

純講動作PES自然好多wo，fifa d動作好生硬

本身想買Fifa 18
但睇好多都話遠射狂入冇興趣 加上自己單機開
好彩L1轉人好咗少少 唔係玩唔到落去
更新前真係好想掉手制

但fifa動作數量又係pes既幾倍
重質vs重量 各有各睇 fifa動作多 但有d奇奇怪怪 pes動作少 大部分都ok
不過我唔太like佢d斬波動作 成日落底傳中 隻腳個動作好似撥個波出去而唔係踢出去

fifa初頭出果陣真係點遠射都有 加上龍門廢 唔洗死角都入到
之後官方出左patch改善左 fifa更新個速度快過pes pes要等成2個月
pes個轉人依加好返d 但同以往幾集比較 都係差d
以前冇咩人投訴個轉人 通常係劇本出現屈你操作先轉唔到
今集就咁打場友誼賽都會間唔中出現唔明點解一d以往冇既問題會突然間係今集出現

其實依家轉人都仲差啲 不過好過之前好多了 之前我直頭連撳兩下 不成功便成仁

用住DLC 1.0先
官方gameplay patch可以照用

咁我都認為pes 2018 成個人體動作都細膩左，用落係整體感覺紮實左，之前2017真係飛住去咁，個足球都係，射波出波唔再子彈，依家入波你feel到個足球有重量咁射入去，2017真係好似快如子彈，輕如羽毛。

但係r1搓波都仲係有少少滑草既感覺，係雙腳冇掂地既感覺，當然都係比2017有大進步啦

落雨踢個波直頭好重好難去 踢撚死人咩

減人工續約

ML世界果然同現實世界唔同

連入球獎金都減埋

隻game仲要話佢準備升做傳奇

今集傳奇既加成好似好勁，連學野都可以快五日，但成日最佳球員最高分，其餘都係得6.5，咁要中場做傳奇應該都冇乜可能

買左星戰，終於開機有多幾個選擇

winning

sw

煲劇

星戰比人百屌，winning呢邊好靜
我琴日見碧咸活動deadline ，用隊新手隊格硬打，結果一次搞掂，ko到頂尖皇馬，開心到喊 ，送次抽波機會，結果一抽銀波

我覺得今年劇本問題依然有，但係都仲有得打，上年真係傳波都出界，傳比敵人。但今年就暫時未遇到，係會比對面前鋒3-40碼黎個炮彈遠射直入，但其他都仲有得防守

屌你老味成日半場都係1-0
呀伍生都可以話入波一個接一個

轉唔到人既結局都一樣，電腦龜速組織入波

犯規同被犯規未分到

領先三球講成三比零領先

明明四比一

上網同人打, 點解人地防守咁勁?

一埋身就搶到我波

第一年就貪新鮮 依加對廣東話已冇期望
隻game本身係旁述呢方面都設計得差
又唔見佢會用心改 年年都話搞gameplay先 點知都未搞好 其他野點兼顧

伍生根本唔適合講波，同keyman調轉角色就差唔多，真係太字正腔圓，做出黎既激情都唔係激情，鍾仔仲好過佢

係

啲語氣好假

哎呀，呢個波入左喎

呢個波，就傳埋去

好累贅

同埋應該多少少短句

例如": c朗一拎波即刻分去右邊，巴爾一路推上去，前面要有人走入禁區啦，巴爾斬入禁區，賓周馬頂呀!!! 哎呀，咁都救到。

第二位旁述: 嘩 對面個龍今日上晒身wor, 睇黎要入佢波都唔係咁易"

即係講波唔駛咁formal ，你估朗讀文章咩 ，多少少短句，但富激情，好過講一句長句子但平鋪直述。

有時我玩玩下都自己旁述自己，頂呀， 搶波啦，清呀， 走位啦，咁樣有激情仲好

重有 直接傳球, 零空傳球 心諗做乜鳩
係咩應該加返一兩句 致命傳球, 關鍵傳球, 高波 等字眼會好 d

我走咗去玩DMM隻咸濕排球

對白果d大部分都應該係要跟k社 有d我聽得出係英文旁述果邊譯過黎 擺明有set稿要跟
自創唔係冇 不過keyman同伍家謙規規矩矩交到貨 又唔係咩大作/收k社好多錢 唔會落力諗點樣會更加好 打工仔心態求其啦

之前都講過
K社其實搵keyman一個講波就得
伍生根本唔啱/唔識做講波佬

普通話好好多喎但係

普通話我聽過幾次 開頭覺得OK 之後就覺得無里頭feel有d重
兩條友互串互窒 搞gag有d太多
anyway 我覺得隻game有個框框係到 請幾勁既人黎講波都有種局限
好似英文果pair咁 我game入面已經聽到冇咩感覺
有次acestream睇英超有一場係佢地2個拍住講波 現實好過打機果陣幾多 打機果陣係播d句子出黎
fifa個feel好過pes 似電視台講波 當然fifa有其他因素夾埋一齊營造得好 例如鏡頭運用/球場入面既氣氛等等
pes除左旁述之外 仲有好多野要係presentation果到落功夫
例如d on9 replay 有時射球波都回帶一次 replay d鏡頭又唔係影得靚亦唔夠多變化
d球迷好似死人咁 有時靜撚曬 入波先叫做有d聲聽 平時客隊控波又唔識噓
有d過場畫面例如界外球接駁得唔好 場波好似踢下停下咁

想請問一下 muclub換後備出來點計？計唔計一場
同埋組別真人名個d係電腦定真人黎

上集習慣6x mins換人 一時計一時唔計
組別賽應該全部真人對戰 唔明咩叫組別真人名
sim果隻就好似係打ai

我都係見佢時計時唔計
因為我見有d咩雲端 以為對真係隊但電腦控制

哦 係咪有時登入突然就會show出黎話你對戰左幾多場 勝負和幾多場
每個玩家都可以set一個小隊做果d雲端球隊 應該係for你唔玩果陣佢定期自己進行對戰 當係賺少少gp掛
d隊應該係真實存在 只不過兩邊都唔係玩家操作

唔知係咪我問題 呢兩晚ps4都登入唔到myclub

我ps4冇問題

不過玩左星戰之後番黎打左一鋪ml，覺得操作真係爭幾班

打到冇乜癮轉左gta

今集d操作真係濕鳩到仆街，成班鈍到食左屎

我唔介意無里頭
如果做返ps2 d 人自己edit 既呀叔版本我一定支持

2016盤球好正

依兩集改下改下好垃圾

集集必改的就是盤球

今集對住空位都減速避空氣既推右走左真係笑撚死

屌，下年都係等黑色星期五先買啦，依家STEAM做緊半價咋

以後年年都可以係咁 反正隻game係11,12月先有gameplay fix同補返d版權內容
民間patch又係要時間 9月一出game就買蠢左

下年要記住了，為咗個保特真係唔值得

PTE Patch 出左 2.2 版本
有無巴打有 report

冇德甲 唔洗down

好想要呀媽

見到50%OFF
DUMP晒心口

PRE ORDER咁貴
改進補丁年年11月先出
真係下年都係等11月先買

想問2017係咪11月尾都係有50%OFF

咸爺無著過最左邊個件

遲買一定有折 我覺得聖誕買都未遲
近年集集都出事 一定要經過2,3個dlc patch之後先開始正常d
早買都唔係早享受 隻game應該11月先開始出

Legend電腦好柒難打呀

上年BLACK FRIDAY得65折

自虐mode
為乜呢 難又唔代表好玩

galaxy出左新patch

老老柒柒 之前都有巴打講 正價賣成4舊水 隻game真係唔值
我覺得最多賣二百幾蚊

玩左咁多年，全部都係開ML較最難用假人隊開始
就算2016,2017開始難玩，好快就上手輕鬆三冠
今集legend difficulty 完全唔係嗰回事

但係我覺得佢訓練到你睇傳波走位，因為好多時真係睇嗰1秒俾你睇有冇位傳

防守就仲難左好多倍

不嬲玩winning都係又要屌又要玩

呢隻有德甲?

有

師兄想問而家係咪從開新ML既好日子
如果想有德甲既話

可以入手玩單機了 半價真心抵屌

搵唔到一球成名修改唔好玩

見到有最新世盃球衣

本身ml冇德甲咪要重開玩囉
依加唔重開等幾時 12月都黎 球場pc今集應該冇咩希望 球員樣依加都好少

等埋港超先開鑼

有沒方法可以將ML喲人去新ML到
經營左10季 喲主力都開始成長 好唔捨得

咁應該2019都黎喇wor

咁你照玩算啦 德甲都係得隊拜仁重要姐

用左 galaxy 可唔可以更新球隊

ML唔會

突然狂輸

真係屌你老母

打緊反擊,3打2,
拎住波既係中間
左面走位果個有人mark
右面果個冇人mark

我放個直線上右面之後佢都係控我左面果個走位
明明右面冇人睇個條友空晒仲要近過右面條友

有無人用PES 2018 Smoke Patch?
佢有中超, 想試下

可以用祖國出品 WECN patch

簡體字狗也不屌
同埋依加都冇幾多真樣

屌你老母，ml上半季帶甩成條街
下半季開始突然入唔到波，歐聯8強開始未贏過
最後成季食白果

火撚到del左

新活動第二關打獌都幾難打 福仔同盧卡古係前面係咁撚狗，我仲用緊起始隊咋

第二關應該係職業難度
球隊精神夠高 全白波都唔難過wor d ai好似得7x球隊精神

劇本

個咩勝者為王活動 等咗15分鐘都冇人。。

。。發生咩事啊 成日排呢d人

冇限制 排到有乜出奇

用左PES Galaxy Patch 裝唔到傳奇球員包
有沒人有解決方法

重新匯入唔得咩

會出現呢個情況

岩先down完試左 因為個patch將所有球隊都鎖死左 所以導入唔到球隊資料
估唔到佢癲到連d現實唔存在既假隊都鎖
好煩 我唔想拆開佢d cpk去解返 所以暫時我唔會解決呢個問題
你一係就轉其他patch試

搞唔到 pc想入legend就轉patch試 我唔明點解佢地整patch果陣唔加埋入去

嘗試匯入緊呢個PS4 J LEAGUE Patch入PC PES 2018

球隊同埋啲圖片匯入都無問題, 唯獨啲球員全部都變咗同一個人, 有無有經驗巴打知如何解決?

入去球隊既比賽計畫果到reset陣容

簡體字真係絕不錄用

你地覺得新活動抽唔抽得過?

視乎你會抽幾多次 d活動成日都過百個球員係個pool到 抽得幾次至十零次 其實都係講運
起碼有能力抽5,60次先去分析抵唔抵抽
要有能力掃pool從而增加得到黑波既機率
上集為例 清到國家打比果期個活動已經夠玩

玩fifa比個垃圾system 黑到躁，想問pes D skill move 同fifa似唔似？ 同埋d patch online 時仲係唔係到？ d 經典人有咩人？ 想同frd 趁半價夾來玩

J league個patch掂唔掂

youtube有skill move全集

有齊所有 J1 teams and players(都係假樣, 但睇得出有汁過吓身型同個樣, 唔會假得好離譜), japan competition logos (J.1 & 天皇杯), team manager pictures, stadium pictures, home & away kits, team logos.

感謝巴打, 已成功解決

最好down個lite版玩 免費 主玩myclub
Training mode有得試skill move
有定心理準備online少人 連線質素差過fifa

將所有華人改番中文名就可以開league了

仲整咗港隊黃威準備帶佢地外流J league
準備整多幾個就開得ML

樣就唔係整到好似

但落到場都叫幾似下

巴打個 J1 patch 係邊度 down 返黎架

前幾版有師兄用ML儲存球隊資料 save load 左喲傳奇朋友
果位朋友可唔可以send 果個save load檔比我
個檔位置係Documents\KONAMI\PRO EVOLUTION SOCCER 2018\save
USERT0000000(?) 數字係你存既順序
我而家沒得郁傳奇

自己刪左個patch變返原版導入左legend先 再自己開個ml儲存球隊
之後先再裝返patch開ml入

成日諗住上面堆黑波勁唔勁 抵唔抵抽，其實每個pool都只係抽中下面堆無間銀波地獄

過下手癮 試下運氣 抽幾次至十零次冇咩所謂既
通常運氣好 頭10次就會中到一個黑波 唔中既話後面你再抽多10次都好大可能冇

搵返日本果位 DOWNLOAD

今集真係離譜到痴線

我r2踩停個波，再撳O想斬橫

佢直接走鳩左去

屌你老母係唔撚係路呀痴撚線，盤停帶射轉人防守全部有bug

日經 遲d靠你推post

上集遠射咁爽就del左，一堆問題冇解決過之餘仲要加其他bug落去，依隻game究竟知唔知醜，自從工作室改設英國之後冇好過

乜都outsource

跑跑下收步都試過

Update完除左轉人好左少少
其他野都冇變過

你地傳球等級用幾多LV?

隻game只有手動同輔助既分別
1-3lv都係好輔助 大概禁岩方向就得

我都覺自己操作方面冇咩大變化
都預計到一隻game點patch都冇可能大變 唯有等一下集

想玩番上一集算，每一個環節都係垃圾

其實2016好似係2014以黎最好玩既一集，好扭得

卡路爾對面隊就身位超好
我買翻黎之呢，就唔比人一撞就跌

*買翻黎之後

所以呢樣野好冇癮，電腦啲野全部好正常，盤球傳波走位身位，玩家就搞到屎咁

Cursor change
improved player selection
COM fouls
increased aggression for COM defence and foul call balance
Goalkeepers
reaction to variety of shots balanced, with keepers more likely to catch slow balls that do not necessarily have to be deflected
Defender AI
the final line AI decisions are improved in balance

剩係得第一樣做到
其他都係吹水

隻game除左吹水呃玩家買之外根本冇賣點

俾一堆名宿你，先唔講難抽，gameplay閪到咁都冇心機玩啦

有冇人有2017個名宿檔

可能玩番上集算

ai用唔只正常 有時能力99

n個post之前有人post過2017 ps4 legend全解鎖
好似係mediafire既link 你要慢慢搵

呢到你應該玩得最多

玩左354場

場均12碼0.01

好撚真實呀winning

仲有隻game個剷人都幾難用，用親都吹罰或者比牌，但同樣情況下既FIFA係good tackle , 有冇巴打有剷波教學?

冇呀
正前鏟波中波都照比牌

之後對面電腦後面鏟我又可以吹都廢事

近幾集既通病 轉左engine之後有d問題持續左幾集都解決唔到 foul既界定完全唔清晰
2014我記得有個bug 如果ai射波我用球員係佢面前放鏟block既話 因為ai起腳射波之後個動作有少少衝力會向前傾
粒波就射左出去 我個球員鏟完仲訓左係到 之後ai射完波會有少少衝力自動衝埋黎我到整跌自己當12碼 不過有時玩家射完波之後都可以屈返ai12碼
之後幾集開始ai就醒 精準防守 再加埋球證配合 就算有foul都比得益先 入到禁區就盲埋唔吹
有時鏟中波會吹 甚至食牌 亦有時中腳但警告就算 完全亂黎

射罰球有無得較唔用第一身角度

冇 但集集都係咁架wor 應該慣曬 今集仲有得zoom近/遠
btw 依加幾何會有罰球射 不過幾易入

我唔識射罰球

依家係二傳回後硬抽

上網睇片 再去training mode練
不過都要個位置好 同埋都係果句 依加唔知幾多場先有一球射得落既罰球
ai好少foul 一係就係d只可以斬埋去既罰球

近罰球冇戰術SET真係差少少

遠罰球我都係斬超高波入去

落鏟個動作大 中波都會吹架 曬氣啦
依加防守多數控人守傳波路線 用傳波制近身出腳就算

正如我所講 隻game冇清晰界定foul
根本唔rewarding 就算我中波先佢都有時會吹我 甚至比牌我
咁我掌握個技巧黎做乜 要睇隻game面色 佢唔鍾意就當我foul
冒險去鏟我寧願用返傳波制埋身出腳 動作細d風險細d

2015 xx幾時出都得，變左有時想整個技術犯規就好易

依幾集，太埋身又唔出得，個波彈地又唔撚得

麻撚柒煩諸多限制又唔係整得好

最慘我2015,16係哂ps3

想玩返可以用電腦玩既姐 反正以前pc同ps3差唔多畫質 廢廢地既電腦都玩到 亦可以入好多patch
依加我都身痕想down返2017 有patch可以入過百個球場
雖然畫質差d 但2018睇黎就冇望入到球場

估唔到2018可能仲衰過17

今年FIFA 都比全世界圍屌， pes 小眾但都係要比小眾屌， 兩邊post 都有人話想轉pes 但見班小眾係咁屌就話不了 ，我就咁睇，早幾年FIFA的確係領先緊pes , 或者係pes落後太多，但FIFA本身都有好多固有小問題未搞，每年出一集又唔搞小問題就一定愈黎愈多人屌，pes就每年不過不失 冇大進步冇大退步。

依家ea 放風唔會一年一集FIFA, 咁就睇下K社點搞啦

情況有少少似iOS Android , iOS 愈加愈多野，結果愈來愈差，Android愈搞愈簡化，速度快緊，但某部份依然落後iOS ，例如開game速度#

其實講好玩我仍然覺得 2016 係好玩好多
但 2018 畫汁對 PC 用家黎講真係高汁
其實呢代既畫汁係家用機黎緊係咪已經好幾代都係咁高畫汁 ?? 定係今年一齊提高左, 但 PC 更高

Ps4好似2015已經係靚畫面

感謝無私奉戲, 不過唔知d能力值有無set過?

我個人最唔喜歡外國人用片假名

都叫有d似個樣, 求share data

好記得2015,16用85盤球一扭四電腦都好輕鬆，對玩家就睇對方防守功力，好正，長傳又爽

1718根本走緊下坡

我部電腦太虧

其實pes先唔應該一年一集，fifa太多人玩，根本一年一集仲有賺，不過pes咁垃圾黎講當然都影響到fifa不進則退，一年一集都會令fifa個朵開始臭

而pes可能都知自己臭開+恬不知恥，所以根本唔會諗，依家fifa就好可能會跟風，之後每次dlc、新名宿（買左先可以抽）、更新收你100咁

作為fifa隻狗我肯定班智障會跟實，會跟到又貴又柒又廢，pes 公式

打漏

PES最仆街就係電腦
永遠佢地D人跑得快D, 無敵身位, 跳完落完腳冇硬直時間, 有時可以連續落腳兩下, 一下唔中再截多下
仲有控走你D後衛

而家我都係同電腦玩耐性, 去唔到就猜到有空位為止. 盡量唔埋身. 個波到左前場盡量兩腳之內要交, 如果唔係電腦比較容易迫甩你個波.

我就用身體防佢射波路線都得

都需要. 但終極老屈 係射中你再控制個波方向係彈入網仔

用巴爾都屈唔到速, 比d不知名後衛追到

FIFA 同樣都有呢個問題，其實不如大方承認啦 ，玩家用皇馬巴塞對不知名隊電腦就算set到最高難度,玩家都可以輕鬆大抄電腦同容易見到球員之間既差距。

如果玩家問起點解最高難道都咁廢，咪照直講，你選隊不知名隊，勁極都有個譜啦，唔通我改弱你去玩呀?

今轉無野好抽 D盃又打晒獎勵 幾時update?

一個星期一個活動 等囉唯有

me too, 所以我自己都edit 比番英文名啲外援

打晒d杯打乜好？ 組別？

請問有 經典人物D SavePatch 出左未 ？

想要 碧咸

話時話點頂波？
2017咁住個R2就自動走埋去
今集電腦搶點好勁，龍門球同斬中都係
龍門球我睇唔到落點，鏡頭去到電腦已經企前我兩三個身位準備頂

佢成日見俾我封，就傳返出去，我d人一跟佢就一野質入去禁區再即刻後腳傳多下
咁就空晒

我用ps4打legend difficulty
俾人撚狗咁撚
講緊中下游球隊

提早r1+r2 super cancel控個人向前食位
例子

前幾頁有 自己翻搵啦

我做多幾個香港人先 今晚整咗 高梵, 都用咗我個幾鍾, 慢慢Tune能力, tune樣 tune 體格

有冇人可以教下我點防守, 唔知點解上網同人打

人地明明個球員身位差過我, 但成日都好似可以好快好大隻都迫甩我個波
自己控既人就勁遲鈍D動作

正常黎講應該係你護唔哂個波.

我就算加速跑緊,人地都可以好快搶到我個波

玩家vs玩家果陣 鬼佬類似叫呢d野做momentum 中文我唔知點叫
大概係個系統係某場波某個時段會傾向去某個玩家果隊到 佢隊波會愈踢愈順 另一個人就點踢都踢唔起咁
但呢樣野又會隨時轉去傾向另一個玩家到 變到有時上半場玩家a好順 去到下半場又變返玩家b順 有來有往咁

可能人地咁啱個幾個人爆哂態

球員Form同球隊精神好重要

謝無私分享

玩到好冇癮想棄驚

近年pes都係玩2,3個月就收皮

玩bal由個人仔16歲玩36歲, 應該都玩到3個月
之後轉玩ML, 玩到隊波拎晒所有獎應該都2個月
之後轉玩港超PATCH, 又到玩2,3個月
之後咁又新一年

痴撚線我依家已經係玩一場都未完就想轉game

盤球垃圾完全唔爽，仲要所有野隻game都好似窒下窒下咁，永遠慢半拍，玩到好悶又有少少炆

防守果陣永遠玩家球員都係同對方前鋒走反方向，去搶55波一係轉人前同你轉重心迫你硬直，一係走條錯既路線陰鳩你

你老味害玩家果方面仲喪心病狂過啲癲佬

個程序好理想
唔知點解依加自己唔再好似以前讀書果陣可以玩好耐都唔厭
雖然話依加隻game有d柒下柒下又唔齊全 但我覺得人大左就冇左以前果種打機既心
依加玩返舊幾集既pes都諗唔明當初竟然玩左十幾二十季ml冇跳過

人大咗無以前咁多時間可以徙, 心態上會轉變咗覺得隻Game真係好玩先會投放時間落去玩同鑽研

Agger
打少左好多

網速有關係

好多人係唔係都屌㗎啦
易又話易
難又話難
又要AI人性化啲
寫個alpha go 俾你好無？

自己揀個接受到嘅AI能力cheating 嘅難度好難咩？

今集黎講 professional同top player有時容易左d superstar就偏難 對我黎講冇中間難度
唯有作客玩top player 主場玩superstar

我純粹覺得大幅強化電腦數據好無聊，梅迪殺卡可以追到巴爾咁，我寧願弱隊對強隊咪901或者高壓搶迫囉，電腦球隊精神差咪會散啲咁，以前大賣果陣電腦數值有加強，但都冇強到依家痴撚線咁
我拎住個洛賓成大條邊又領先幾個身位都壓唔到入內線射波 咪變相令打法單調+抹殺玩家個人能力

話時話有無WEHK巴打上開黎呢個Post?
因為近排玩開日職patch, 整緊啲香港球員, 唔知岩唔岩for 你地個港超patch (如果整緊既話 )?

myclub 揾成5分鐘都無對手

正常應該係要等10mins好似係

依加d整patch小組冇乜聲氣 同隻game一樣 WEHK連德甲都未出 港超更加渺茫

佢地講左好耐話11月頭會出新patch, 到而家都無消息

我個人等左好耐, 等我隻bal人仔玩到36歲時先玩j league patch

但個人仔而家先22歲

ML次次玩到一月份開始, 對面隊D龍個個都上晒身, 射極都撲到

練手動射門, 係唔係都用手動射咁迫自己練

玩到2025年
終於有旗幟人

點樣為之手動射?
射個陣禁上下左右較角度?

熄射門輔助先

係邊到熄?

較傳球輔助lv嗰到

L2+傳/射制都可以變手動
平時用輔助 特別時候可以轉手動

4星25-29歲
4星RMF
4星非洲

竟然都唔係100%金波，仲有4個銅波入左黎

邊會咁易益你 9成以上都要用到球會

其實用advance shoot已經差好遠
未必要練到手射門既

advance shoot其中一個優點
就係可以射地波
拉爆bar都唔會飛機

上網睇教學+練幾場就明

玩翻上一集，已dl一大堆傳奔球員

頂唔撚順今集窒下窒下咁

依加淨係諗返上年巴塞果堆legend都已經屌打今集
今集完全冇消息關於巴塞果d legend 恐怕都係冇

今集米蘭都ok既，加埋碧咸

但gameplay好似妹下妹下咁

而家ps4 咩patch 齊波衫同聯賽？

好似前幾頁有提

打上一集啲控波、走位又膠膠地咁

反正近幾年都冇1集係你眼中係合格

呢個真

全部都係辣殺

好彩有港超，唔係一早棄撚左

玩緊bal
人仔22歲0overall 80, 想去利記做名宿，利記唔撚收

升得咁慢？

我隻cb應該21,22，90分

新活動最後打下體會超級球員，一見到超級球員已經驚驚地，好，最後輸4:0， 成隊個新位輕過羽毛，一撞就仆幾步，禁區比人撞跌乜事都冇，對面班友就坦克點拍都唔甩，K社你係得既

近年整到身位=0根本破壞哂現代足球，以前winning係就係俾人話屈身位屈速，但始終係數值高既球員先屈，但今時今日我肯定電腦用40速既球員都屈到保特速

係玩家先身位=0

英超真係成日落雨

BTW,又到左12月,1月ML例牌唔識入波既月份

哈德斯菲爾德個木耳踢到美斯咁

成隊波傳波仲勁過我，下下小組都傳到入禁區

基本上電腦果隊波 攻擊組合係有身型有高度 就一定屈到你機

第一次打車仔 都唔知點解我d後防係咁走漏人 明明已經較咗盯人 之後比車仔4-2 好彩第二次最後一場打羅馬 勉強1-0贏到

琴日打左超級球員同頂尖球員難度既下體會，原來佢地個前鋒安美露平時係推坦克車練下盤，所以怕極都唔甩，對鞋又痴左AA膠，3個一夾都唔識甩波。

不過輸既都係突然放球長傳，跟住我後防走甩晒，睇慢鏡明明跟緊，跟住一拉弓長傳個下無故呆左1秒，之後就搞掂

近年winning根本係ai主導比賽，而唔係玩家實力

垃圾到仆街

點解啲罰球射到勁靚都比個龍接到實一實

屌，超級球員真係改數據改得太誇張，走位垃圾，傳波垃圾，埋門垃圾，你玩埋我個份。
有空位傳出去個電腦球員自動收步

應該我太廢

琴日終於去到利記，著7號

down 左 Smoke Patch 尋日出個隻
國家隊舊球衣, 球會都唔係最新
重要零經典球員

最新個隻 PESGALAXY Down 左, 但份唔到 gameplay

會再 down 吓隻 606 patch 試
但呢隻係百度 icloud 驚 down 到佛誕都未 down 到

完全認同 超級球星預左贏唔到 但頂尖我都係一樣輸左兩次 angel correa gameiro 勁到 後防施華忽然發瘟 又無身位又狂走甩人 打到講粗口
可能我廢 但呢隊馬體太離譜

同埋太多唔合理比人知 一定改左數據， 大佬，電腦自動收步呢下真係當我傻既咩

隻game本身有缺陷同埋有時想屈輸你
不過就算係現實都會有球員配合出現走位失誤 想比個波上去但點知個隊友原來唔係跑到去果個位 咁樣諗會舒服d

依加d patch做得參差 一忽忽咁 有d patch做得好a 做唔好b 另一個patch就做得好b但做唔好c
變左唯一方法係自己整合 將唔同既patch做得好既野左砌右砌 勉強算完美

自己隊既人追追下個波收步真心嬲

打反擊3個一齊跑，一禁三角即刻收步，等敵人拎波，明明敵人距離仲遠過自己友勁多

其實隻game成日整到啲玩家球員無啦啦反方向跑真係好on9

我好多時出波，龍門撲出黎，禁區頂明明有個人係度，行前幾步就射得，但佢重心永遠向後，我轉到佢果陣已經轉哂身走

唉 課左幾舊水一個黑波都冇

唔好做傻事啦
依加d活動又唔抵抽 正正常常用d金銀波玩咪算囉
有d金波球員用起上黎唔差得過黑波 又有得升lv 升高左都算一個黑波（總評85或以上）

左翼用緊銀波迪比 升2-3lv已經80數值 幾好用
黑波米希達恩 用落仲差過金波人 可能跑得慢

岩 黑波=/=好用 黑波中法比加斯呢類得傳波既球員真係得啖笑
我寧願要件金波黑鬼 係中場跑得搶得撞得仲正

Beckham個活動 4抽3黑 成晚訓唔著 beckham c.ron di ma
Btw 搵到個方法改善到lag機 轉port

運氣

啱啱玩完線上連贏3場個活動 有3次抽波機會
抽到hazard

太強了 平時20-30抽一黑都無

但我想講應該係用晒d運 之後1pack50抽0黑波

通常頭10抽冇料到就要即刻收手

永遠最後個場都係抽到咩智利墨西哥佬 一開波可以放低個制 lag鳩到係個畫面飛住去

拉返平均 你都有賺既

之前有個活動係英超，得175個人 洗pool有賺

清pool仲要開埋球員位呢 之前趁有半價 我開左好多個
我始終等緊國家打比個活動 往年個pool都好似得百二,百三個球員 有曬皇巴

巴打係pc 定ps4？ 係澳洲全部鬼佬淨係識fifa 連d game鋪都會仆街到唔放pes出來淨係sell fifa
好孤獨

我pc 隻game不嬲冷清 慣架喇

最奇怪係steam冇得好似ps4咁有得add fd join community 之後約戰吹水

steam都有得add fd 不過入到game唔會因為加左fd就好方便咁邀到人入黎玩
都係要自己開房等人地黎搵 不過冇所謂啦 反正隻game咁少人玩
online連線唔穩 online一早比fifa搶左頭啖湯
pes冇得搞 但為勢所逼又冇辦法唔promote online 依加兩頭唔到岸 online同offline都唔係好

down 左隻 606 patch, adidas 系列除左哥倫比亞, 岩岩公佈個幾隊都有新球衣 連日本都有
呢個 patch 改左好多 icon 最顯眼係國旗大改, 玩哂懷舊風, 好似超任年代個重feel 可能配合俄仔世界盃懷舊風 另外佢地重將隻 game 入面好多 icon 都執過或改左 都係偏向懷舊風

球場有哂電子廣告 岩哂鍾意廣告牌既巴打
原本應該有既 CCTV Logo 回放我就見唔到

經典球員除左咸爺同奧雲, 其他假人

個 patch 最重要既一樣野大家一定要知道
球員名係殘體字 你屌埋我個份

其實我覺得online已經冇得爭，佢搞下gameplay、ml啲內部野，再傾多啲經典隊俾人抽波課金一定好過依家柒柒下咁

而家基本上佢地只會FOCUS點樣賺盡課金

殘體字你唔係冇所謂咩 以前都見你提wecn 大陸野都預左殘體 以為你唔介意
606我覺得算係咁 出得早過wecn 更新又多d wecn咁大個小組都整咁耐
想要重播logo,廣告版呢d網上大把mod啦
只不過依加d patch唔係全部包足 我已經試過好多個 永冇完美
最終都係要自己郁手加d mod落去整合
依加唔指望down一個patch就齊野 要自己上網再搵野加落去

Yes 為勢所逼要走向online 以前冇咁興online 個個買game淨為玩單機
依加online興起 仲可以趁機賺課金 冇理由唔搞 而且冇錢冇計傾
但都係死路一條 僅僅吊住條命 永冇出頭天咁囉

巴打不如出教學點樣係人地 patch 抽野出黎加入自己用開個 patch
球員名黎講其實最好都係英文啦, btw, 問世間, 可有港譯球員名

出教學既話好麻煩 最基本係要有個叫dpfilelist generator既野就已經可以加mod上去
不過唔係咩mod都可以亂加上去 唔知道d file structure有機會出事 但我又冇咁多時間長篇大論
如果巴打唔會玩online 我都有個patch可以share 只for offline 未係完美但都多野過pte/galaxy呢d
港譯球員要有痴線佬做 成隻game咁多球員 香港除左wehk我都唔知仲有冇一個似樣d既小組係整winning
人地大陸一直以黎都有wecn班友 同埋隻game係大陸都算根深柢固好多fans 已經叫做有一個文化係到 佢地整就easy job姐
winning係香港依幾年完全唔興 搵鬼理

或者咁 你用緊咩patch 我手頭上有堆mods 可以比你加落去
mods包括球迷打氣聲,球場草皮,近百個紋身整合,各大聯賽球隊廣告牌,少量獨家球員樣,西甲/英超介面

新手ps4 求齊全patch

算齊全 但唔知係咪最update 條link起碼用左1,2個post

呢個陣打傳控 艾歷臣換dembele好唔好
但係冇dembele又驚中場防守唔夠

錯po 自 sor

艾歷臣攻擊力係咪好過Dembele , 派牌功力好d?
利申:阿

進攻一定艾歷臣好d 但係dembele全能d又大隻d

其實 patch 黎講除左波衫紋身經典球員外, 最想有係 過場/回放 logo, 個 feel 會正好多
同埋其實 606 殘體球員名會唔會可以將佢變返做英文

冇辦法 佢個存檔係入左殘體字

想要英超過場patch

入面有好多個 代表唔同tv channel 用是但一個都得

放起邊個FILE?

聽你咁講好似未入過mod
一般都係放入pes folder入面個download再用dpfilelist generator入 冇呢個工具就要自己download
但有d patch例如galaxy其實已經自帶generator 開佢個selector定switcher有個位可以自己加cpk入去 好方便

純粹無聊問下, 巴打知唔知有無得整個 now tv/樂視既Scoreboard, 難唔難攪?

我淨係識入patch 唔識整patch

各位巴打你地宜家打到幾多分？

myclub?今集冇咩心情打
上集長期6百幾7百分左右
組別賽最高好似打到d3左右

其實香港會唔會lag機？如果唔會我帶埋手制聖誕返香港打 我卡左係8百幾，已經唔知lag走左幾多十分 有冇興趣steam add fd

有時都會lag 始終steam個平台全世界都連到 靠lv4,5好多時搵唔到人 較低d就連到大陸狗/外國人
我上集都係負負碌碌升上去 唔少次係連線中斷但當左我贏

因為玩開offline 入左patch就會玩唔到online 所以暫時都放棄左玩online

宜家唔知steam做乜鳩成日search唔到人 要成條url先搵到

pte個selector唔錯喎可以即刻轉off/online

我知 不過我依加用自己整合既patch 冇selector功能 pte又未出德甲

pte 個forum好似有人整左德甲

依排玩星戰

推下先

ea整星戰都係濕鳩，有時都會卡住行唔到，又lag咁，但一轉pes又覺得星戰啲操控已經好好，我行前個人真係行前，玩得pes多就覺得咁樣係好神奇

pes你叫後防行前搶波佢立即wfc

玩翻pes好似廢老妹下妹下咁，又慢，又on撚鳩又多問題

呢度咁多人玩電腦

好耐呀港超patch

真係玩到想del game

我D人永遠慢過豬油膏既

人地愛華頓打到成隊巴塞咁

搶極都搶唔到

我就比人地lennon一撞就甩

慢慢就慣 我用c朗都可以俾小白撞開

鏟親都紅牌
傳波傳比對面
迫波唔識迫
跑又跑得慢過對面既人
突然完全唔識嬴狂輸
垃圾GAME

普通友誼賽打電腦同埋ML既電腦真係差好遠

ML打左5場到打極唔嬴
轉去打友誼打2場嬴晒
再翻去打ML又唔識嬴

有興趣既人可以試下
有好大既分別

今日有更新？

新event 50個黑波 不過有300人

我完全feel到巴打你好燥
不過客觀d講今集挑戰性係高好多 ai冇得再好似以前咁on99 速度身位禁實r1就過到
legend級電腦防守一定要mark位冇得好似以前咁衝埋佢禁x就搶到 一定要用正方搵電腦協防搶波先有機會拎到
但無可否認今集係個人認為近10年好玩過fifa

利申winning3開始玩

ML未嬴過你話燥唔燥

依家放game市價大概幾多
會唔會冇人要

唔見有 同埋steam搵唔到你id 有冇第二個名

話明友誼賽 ai點會出力屈你

賤賣100蚊左右先應該有人要

我明

更新左之後電腦防守勁左，龍門勁左，入波難左少少

不過都放低左冇玩了，2017都冇玩

垃圾到冇興趣掂

預告一下先 完左呢個post我唔會再開post
感覺今年隻game都係失望居多 我曾經因為pc提高畫質而興奮過 但段興奮好快就完
亦曾經以為同一個engine之下變動唔會大 pc可以靠住patch去提高質素
不幸既係最重要既球場暫時冇希望解決 球員樣產量少質素低 gameplay既缺憾 種種因素加埋 已經心淡了
自己都有小小內疚 以前曾經吹奏隻game(年經 )亦自信以為pc版會同以往一樣有patch可以變到無所不能 可能唔多唔少帶左d人中伏
由5,6月開始到依加7個討論post 由出game到依加頂到3個月 對我黎講隻game已經走到盡頭
雖然隻game應該仲有好多legend同球員樣官方未出 但等得黎都已經係下一集
依加仲玩緊隻game既人少之有少 剩返既亦多數係抱有怨氣 要屌既野都屌到爛曬 冇咩意義了
有緣既話下集再見 可能大家會話:下 仲再見?年年中伏 受夠了
我依加既心態暫時係還債 自己以前都玩左5年以上既pc破解版
明知隻game賣4舊水就點都唔值我都可能會去中伏 但都唔排除下年唔會再見

咪咁啦 照開啦 間中都有d新人問野
同埋唔開邊有地方屌

照開啦 死為死忠就算屌住玩都會繼續玩 咪當挑戰囉 我係抱住呢個心態
如何從lag到mode打到過千分我就滿足架啦

身

返到家俾條url你 宜家steam好on9

不如開個連登winning gp coop係幾好玩

其實我覺得今集唔係真係差成咁 節奏係慢左難守左，挑戰大左，但其實係之前易玩 禁家X 正方 無敵防守，當然仲有好多不足

估唔到命運巴打都有同感，呢隻game的確都走到盡頭迷失哂咁，依家連以往既爽快盤球過人都衰到貼，傳波太細力射波太單調，轉人失誤多防守靜望波

根本今集搵半個gameplay賣點都冇

或者射罰球好玩左，但你對住既係超級黑哨電腦

屌喇星比隻新總教練昆鳩左7百幾club金幣
我見佢4 3 3 三隻cmf係條線上面以為可以轉amf 點知唔撚得 激撚死

myclub個教練好多野都鎖死左 其實用coins買d貴教練仲可以係貪佢個管理力高 咁你可以塞d勁球員落去
你可以用一個總教練+其他教練做副 副果d用垃圾唔緊要 因為管理力照跟總教練 但陣式可以係用副果位
好處係有d廢教練個陣式可能會唔錯 咁既配搭你就可以管理力高之餘又用到比較好既陣式

一見到三個中場平排中場線就知係伏來

只不過我平時冇咁激進屌出黎姐

開post你地是但開一個都得 簡簡單單連第一頁堆野唔洗copy都得
相信依加仲入post既都已經好了解隻game 唔需要再慢慢介紹

鐘意442 451 個個433 一塔兩快狗好無聊
我鐘意搓波多個屈球員個人能力

最慘本身用緊施蒙尼 已經有高質教練 就係貪佢個433 因為有好多amf無最佳位置用 點知依家比左7百幾金先知無得轉